<?xml version="1.0"?>
<?mso-application progid="Excel.Sheet"?>
<Workbook xmlns="urn:schemas-microsoft-com:office:spreadsheet"
 xmlns:o="urn:schemas-microsoft-com:office:office"
 xmlns:x="urn:schemas-microsoft-com:office:excel"
 xmlns:ss="urn:schemas-microsoft-com:office:spreadsheet"
 xmlns:c="urn:schemas-microsoft-com:office:component:spreadsheet"
 xmlns:html="http://www.w3.org/TR/REC-html40"
 xmlns:x2="http://schemas.microsoft.com/office/excel/2003/xml"
 xmlns:xsi="http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance">
 <DocumentProperties xmlns="urn:schemas-microsoft-com:office:office">
  <LastAuthor>Arnaud</LastAuthor>
  <LastSaved>2015-07-28T15:41:59Z</LastSaved>
  <Version>11.5606</Version>
 </DocumentProperties>
 <OfficeDocumentSettings xmlns="urn:schemas-microsoft-com:office:office">
  <Colors>
   <Color>
    <Index>3</Index>
    <RGB>#92D050</RGB>
   </Color>
   <Color>
    <Index>4</Index>
    <RGB>#969696</RGB>
   </Color>
   <Color>
    <Index>5</Index>
    <RGB>#C0C0C0</RGB>
   </Color>
   <Color>
    <Index>6</Index>
    <RGB>#FF0000</RGB>
   </Color>
  </Colors>
 </OfficeDocumentSettings>
 <ExcelWorkbook xmlns="urn:schemas-microsoft-com:office:excel">
  <WindowHeight>9000</WindowHeight>
  <WindowWidth>13860</WindowWidth>
  <WindowTopX>240</WindowTopX>
  <WindowTopY>75</WindowTopY>
  <RefModeR1C1/>
  <ProtectStructure>False</ProtectStructure>
  <ProtectWindows>False</ProtectWindows>
 </ExcelWorkbook>
 <Styles>
  <Style ss:ID="Default" ss:Name="Normal">
   <Alignment ss:Vertical="Bottom"/>
   <Borders/>
   <Font ss:FontName="Calibri" x:Family="Swiss" ss:Size="11" ss:Color="#000000"/>
   <Interior/>
   <NumberFormat/>
   <Protection/>
  </Style>
  <Style ss:ID="s21" ss:Name="Default">
  </Style>
  <Style ss:ID="s22" ss:Name="Normal_">
   <Font ss:FontName="Arial1"/>
  </Style>
  <Style ss:ID="s25" ss:Parent="s22">
   <Alignment ss:Horizontal="Center" ss:Vertical="Center"/>
   <Borders>
    <Border ss:Position="Bottom" ss:LineStyle="Continuous" ss:Weight="1"
     ss:Color="#000000"/>
    <Border ss:Position="Left" ss:LineStyle="Continuous" ss:Weight="1"
     ss:Color="#000000"/>
    <Border ss:Position="Right" ss:LineStyle="Continuous" ss:Weight="1"
     ss:Color="#000000"/>
    <Border ss:Position="Top" ss:LineStyle="Continuous" ss:Weight="1"
     ss:Color="#000000"/>
   </Borders>
   <Interior ss:Color="#969696" ss:Pattern="Solid"/>
  </Style>
  <Style ss:ID="s26" ss:Parent="s22">
   <Alignment ss:Horizontal="Left" ss:Vertical="Center"/>
   <Borders>
    <Border ss:Position="Bottom" ss:LineStyle="Continuous" ss:Weight="1"
     ss:Color="#000000"/>
    <Border ss:Position="Left" ss:LineStyle="Continuous" ss:Weight="1"
     ss:Color="#000000"/>
    <Border ss:Position="Right" ss:LineStyle="Continuous" ss:Weight="1"
     ss:Color="#000000"/>
    <Border ss:Position="Top" ss:LineStyle="Continuous" ss:Weight="1"
     ss:Color="#000000"/>
   </Borders>
   <Interior ss:Color="#969696" ss:Pattern="Solid"/>
  </Style>
  <Style ss:ID="s27" ss:Parent="s22">
   <Interior ss:Color="#92D050" ss:Pattern="Solid"/>
  </Style>
  <Style ss:ID="s29" ss:Parent="s22">
   <Alignment ss:Horizontal="Left" ss:Vertical="Bottom" ss:WrapText="1"/>
   <Font ss:FontName="Arial1"/>
   <Interior ss:Color="#92D050" ss:Pattern="Solid"/>
  </Style>
  <Style ss:ID="s33" ss:Parent="s22">
   <Interior/>
  </Style>
  <Style ss:ID="s34" ss:Parent="s22">
   <Alignment ss:Horizontal="Left" ss:Vertical="Bottom"/>
  </Style>
  <Style ss:ID="s35" ss:Parent="s22">
   <Font ss:FontName="Arial1"/>
   <Interior ss:Color="#92D050" ss:Pattern="Solid"/>
  </Style>
  <Style ss:ID="s36" ss:Parent="s22">
   <Alignment ss:Horizontal="Left" ss:Vertical="Bottom"/>
   <Interior ss:Color="#92D050" ss:Pattern="Solid"/>
  </Style>
  <Style ss:ID="s38" ss:Parent="s22">
   <Font ss:FontName="Arial1"/>
   <Interior/>
  </Style>
 </Styles>
 <Worksheet ss:Name="Sheet1">
  <Table ss:ExpandedColumnCount="6" ss:ExpandedRowCount="65536" x:FullColumns="1"
   x:FullRows="1" ss:StyleID="s21" ss:DefaultColumnWidth="60"
   ss:DefaultRowHeight="15">
   <Column ss:StyleID="s21" ss:Width="232.5" ss:Span="1"/>
   <Column ss:Index="3" ss:StyleID="s21" ss:Width="188.25"/>
   <Column ss:StyleID="s21" ss:Width="130.5"/>
   <Column ss:StyleID="s21" ss:Width="80.25"/>
   <Column ss:StyleID="s21" ss:Width="1067.25"/>
   <Row ss:AutoFitHeight="0" ss:Height="12.75">
    <Cell ss:StyleID="s25"><Data ss:Type="String">Name</Data></Cell>
    <Cell ss:StyleID="s25"><Data ss:Type="String">DisplayName</Data></Cell>
    <Cell ss:StyleID="s25"><Data ss:Type="String">Image</Data></Cell>
    <Cell ss:StyleID="s25"><Data ss:Type="String">Category</Data></Cell>
    <Cell ss:StyleID="s25"><Data ss:Type="String">Interface</Data></Cell>
    <Cell ss:StyleID="s26"><Data ss:Type="String">Description</Data></Cell>
   </Row>
   <Row ss:AutoFitHeight="0" ss:Height="47.25">
    <Cell ss:StyleID="s27"><Data ss:Type="String">Researches.Espionage1</Data></Cell>
    <Cell ss:StyleID="s27"><Data ss:Type="String">Verschwunden?</Data></Cell>
    <Cell ss:StyleID="s27"><Data ss:Type="String">xenopediaimages/missing</Data></Cell>
    <Cell ss:StyleID="s27"><Data ss:Type="String">Extraterrestrials</Data></Cell>
    <Cell ss:StyleID="s27"><Data ss:Type="String">NULL</Data></Cell>
    <Cell ss:StyleID="s27"><Data ss:Type="String">Commander, have you seen my radiological study of Alenium anywhere? No? Typical! I take the time to design a flawless filing system and my team will still walk off with papers! This isn't the first time it's happened, either. We've had several research papers go missing. Nothing more than a day at most, but it's holding up work on our weapons development programme and that's time we can't afford to waste. I've spoken to the Provost-Marshal and reminded him if he is going to post his goons at the doors of my labs they should be taking their jobs more seriously. Hopefully that will be sufficent.  </Data></Cell>
   </Row>
   <Row ss:AutoFitHeight="0" ss:Height="47.25">
    <Cell ss:StyleID="s27"><Data ss:Type="String">Researches.Espionage2</Data></Cell>
    <Cell ss:StyleID="s27"><Data ss:Type="String">Entdeckt!</Data></Cell>
    <Cell ss:StyleID="s27"><Data ss:Type="String">xenopediaimages/busted</Data></Cell>
    <Cell ss:StyleID="s27"><Data ss:Type="String">Extraterrestrials</Data></Cell>
    <Cell ss:StyleID="s27"><Data ss:Type="String">NULL</Data></Cell>
    <Cell ss:StyleID="s27"><Data ss:Type="String">A spy.&#10;&#10;In MY labs.&#10;&#10;No... no.... worse than that. At least a spy is honestly duplicitous. A spy isn't someone I invite to join my team to stop this extinction level event and sells the work I sweat blood and tears over to the highest bidder! &#10;&#10;My. Personal. Assistant! Those sly glances... the papers I submitted to Nature that were rejected! That fool has been leaking everything that passed through his filthy, theiving hands as quickly as me and my team discovered it. Now the researchers of every government and major corporation on the planet are scratching their neanderthal skulls over my theories and stealing the credit! Well, let them try! We caught the little rat sneaking out one of our prototypes so they must be having trouble grasping the nuances of alien technology, even with MY notes. What the long-term consequences of this traitor will be I can't say, but in the short term? Don't expect to ever sell our alien-derived equipment at a profit.</Data></Cell>
   </Row>
   <Row ss:AutoFitHeight="0" ss:Height="47.25">
    <Cell ss:StyleID="s27"><Data ss:Type="String">Researches.Espionage3</Data></Cell>
    <Cell ss:StyleID="s27"><Data ss:Type="String">Lasermassenproduktion</Data></Cell>
    <Cell ss:StyleID="s27"><Data ss:Type="String">xenopediaimages/magazine</Data></Cell>
    <Cell ss:StyleID="s27"><Data ss:Type="String">Extraterrestrials</Data></Cell>
    <Cell ss:StyleID="s27"><Data ss:Type="String">NULL</Data></Cell>
    <Cell ss:StyleID="s27"><Data ss:Type="String">Perhaps the naked theft of my research has a silver lining after all, Commander. I've been following the progression of our stolen technology through unoffical channels and it looks like the combined brainpower of this planet has finally cracked a fraction of what my team has managed to create. Laser weapons are now mass produced on a global scale and are being hastily issued to as many soldiers as they can crank them out of what industry still exists. You can expect friendly forces to be better armed than they previously were. Our projections suggest the statistical likelihood of a non-Xenonaut soldier dying or being severely maimed in combat has dropped from 95% to 90%.&#10;&#10;It isn't all sunshine and sparkles, of course. Now that every nation has their own weapons program (successful or otherwise), they're completely dependant on crashed ufos for alenium and alloys, making our sponsors our biggest competitors for the resources we need to win this war. Furthermore, the xenoastronomy lab reports the alien armada appears to be almost complete with refitting their largest invasion craft. These brave heroes are a day late and a dollar short. Unless they manage to pull themselves up to our own technological level, we continue to be the best and only hope for mankind. &#10;&#10;</Data></Cell>
   </Row>
   <Row ss:AutoFitHeight="0" ss:Height="47.25">
    <Cell ss:StyleID="s27"><Data ss:Type="String">Researches.ScoutingMission</Data></Cell>
    <Cell ss:StyleID="s27"><Data ss:Type="String">Aufklärungsmission</Data></Cell>
    <Cell ss:StyleID="s27"><Data ss:Type="String">xenopediaimages/scouting</Data></Cell>
    <Cell ss:StyleID="s27"><Data ss:Type="String">UFOs</Data></Cell>
    <Cell ss:StyleID="s27"><Data ss:Type="String">AC</Data></Cell>
    <Cell ss:StyleID="s27"><Data ss:Type="String">Guten Tag Herr Kommandant, wie angefordert haben wir von der Strategischen Planung angefangen die außerirdischen UFO Aktivitäten zu analysieren und deren militärische Zielsetzung herauszufinden. Dies soll keine Abwertung der Forschungs- und Entwicklungsabteilung sein, aber die Interpretation von außerirdischer Strategie sollte man besser denen überlassen, die damit ihren Lebensunterhalt verdienen. Ich werde Sie über alles auf dem Laufenden halten, was wir über die UFO Aktivität herausfinden werden. Und tatsächlich ist es bereits soweit.&#10;&#10;Bereits heute wurde eine UFO Sichtung bestätigt, ein Leichter Aufklärer kreiste auf niedriger Höhe über einer geheimen Forschungsstation in Amerika. Es konnten keine erkennbaren Aktivitäten beobachtet werden, allerdings bemerkten lokale Radiobetreiber unübliche Energiespitzen im UKW/UHF-Bereich und weitere Untersuchungen zeigten gleichzeitig auftretende Energiespitzen auch im SHF-Bereich. Ich habe dies mit ähnlichen Berichten aus Deutschland, Australien und Hong Kong verbinden können. Mit Berücksichtigung der strategischen Bedeutung dieser Orte und zusammen mit der Analyse des Leichten Aufklärers aus der Forschungs- und Entwicklungsabteilung bin ich mir ziemlich sicher, dass diese Leichten Aufklärer Informationen über mögliche zukünftige gesammelt und übertragen haben.&#10;&#10;Die UFOs auf Kundschafter-Missionen verbleiben zur Sammlung von Informationen über mögliche Ziele eine ganz Zeit lang in der Luft. Anscheinend gibt es keine besondere Planung beim abzudeckenden Missionsgebiet, somit sollte es relativ leicht sein ein UFO abzufangen. Da nur bestimmte Raumschiffe von den Außerirdischen für die Kundschafter-Missionen genutzt werden, können wir davon ausgehen, dass nur die kleineren Versionen auftreten werden. Je mehr Informationen ein Kundschafter sammeln kann, desto mehr Schaden werden spätere Angriffe zur Folge haben, deshalb versuchen Sie so viele Leichte Aufklärer wie möglich abzuschiesen. Auch wenn wir von der Absturzstelle nichts bergen können, so können wir die Außerirdischen hinsichtlich strategischer Informationen im Dunkeln lassen.&#10;</Data></Cell>
   </Row>
   <Row ss:AutoFitHeight="0" ss:Height="47.25">
    <Cell ss:StyleID="s27"><Data ss:Type="String">Researches.ResearchMission</Data></Cell>
    <Cell ss:StyleID="s27"><Data ss:Type="String">Forschungsmission</Data></Cell>
    <Cell ss:StyleID="s27"><Data ss:Type="String">xenopediaimages/research</Data></Cell>
    <Cell ss:StyleID="s27"><Data ss:Type="String">UFOs</Data></Cell>
    <Cell ss:StyleID="s27"><Data ss:Type="String">AC</Data></Cell>
    <Cell ss:StyleID="s27"><Data ss:Type="String">Bevor ich die Luftwaffe verlassen habe, war mein letzter Job die Sachbearbeitung von sehr seltsamen Akten, wobei, würde ich es nicht besser wissen, irgendein Komiker nahezu alles greifbare aus Langley verschickt und auf meinem Schreibtisch landen lassen hat. Der Stapel von Berichten vor Ihnen ist ein Teil eines noch größeren Stapels von kürzlichen UFO Sichtungen und diese sind wie etwas aus einem Comicbuch. &#10;&#10;Meist ziemlich bildhafte Beschreibungen von ungewöhnlichen nahezu paranormalen Aktivitäten, so zum Beispiel Stürme die aus dem Nichts erscheinen, geisterhaft leuchtende Lichter und Anzeichen von unerklärlichen Verstümmelungen von Nutzvieh. Unter anderen habe ich den Bericht eines Mannes, der behauptet entführt und dann von seinen außerirdischen Entführern wieder ausgesetzt worden zu sein. Die Außerirdischen scheinen eine Art von Forschung durchzuführen, warum und zu welchem Zweck ist wissen wir nicht.&#10;&#10;Forschungsmissionen scheinen auf die Aufklärer-Raumschiffe begrenzt zu sein, welche ein vorbestimmtes Gebiet nach passenden Objekten und Orten für ihre Experimente absuchen. Die Forschung betreibenden Aufklärer werden auch ziemlich oft landen, um Proben zu sammeln und Außeneinsätze durchzuführen. Forschungsmissionen können zu Verlusten führen, allerdings nicht zu großen. Was auch immer die Außerirdischen vor haben Kommandant, ich denke es wäre besser wenn wir es nicht auf die harte Tour herausfinden würden, denken Sie nicht auch?&#10;</Data></Cell>
   </Row>
   <Row ss:AutoFitHeight="0" ss:Height="47.25">
    <Cell ss:StyleID="s27"><Data ss:Type="String">Researches.TerrorMission</Data></Cell>
    <Cell ss:StyleID="s27"><Data ss:Type="String">Terrorangriffsmission</Data></Cell>
    <Cell ss:StyleID="s27"><Data ss:Type="String">xenopediaimages/terrorsite</Data></Cell>
    <Cell ss:StyleID="s27"><Data ss:Type="String">UFOs</Data></Cell>
    <Cell ss:StyleID="s27"><Data ss:Type="String">AC</Data></Cell>
    <Cell ss:StyleID="s27"><Data ss:Type="String">Ich habe mit den Führenden von Kommunikation und Ortung über die neuesten UFO Bewegungen gesprochen und wir haben gemeinsam eine neue und gefährlich Vorgehensweise der Außerirdischen ausgemacht. Vor kurzer Zeit – wir sind uns nicht genau sicher wann – konnte ein UFO durch das Netz schlüpfen und hat, Sie glauben es nicht, ein Musikfestival angegriffen! Die Veranstalter hatten das Festival auf einem offenen Feld ausgerichtet, in dem Irrglauben, dass die UFOs nur Städte angreifen. Es war kein Luftangriff – die Außerirdischen nutzen Bodentruppen um die Festivalbesucher zu massakrieren.&#10;Wir haben nicht allzu viel Informationen darüber – unsere Geldgeber konnten die wenigen Überlebenden finden und wir haben Kopien der Befragungen, doch es sind ärgerliche Lücken in den Beschreibungen. Was wir mit Sicherheit sagen können ist, dass eine bedeutende Anzahl an Außerirdischen an dem Angriff beteiligt waren, und dass sie eine Art von menschengroßen Frankenstein abgesetzt haben, der an einem ungeschützten Stromkabel verbrannt ist.&#10;&#10;Meine Mannschaft denkt, dass dies ein Feldversuch war und wir weitere Angriffe mit Kader von Schocktruppen erwarten können, welche die Aufgabe haben die geldgebenden Nationen durch Abschlachtung der Zivilbevölkerung zu terrorisieren. Einer meiner jüngeren Mitarbeiter, ein Geschichtsfan, machte einen Vergleich zwischen dieser und einer Methode die von Dschingis Khan angewendet wurde. Dieser hatte eine Stadt vernichtet und drohte anderen Städten mit dem gleichen Schicksal, wenn diese Widerstand leisteten würde.&#10;&#10;Erfolgreiche Terrorangriffe schaden unserer Organisation am meisten. Unsere Geldgeber haben deutlich durchblicken lassen, dass nukleare Notfallpläne vollstreckt werden, um eine, von ihnen so genannte, „biologische Kontamination“ zu vermeiden. Die Politiker werden uns zur Verantwortung ziehen, um den aufgebrachten Normalbürger von Ihnen abzuhalten. Außerdem werden sowohl unsere Finanzierung als auch unser Ansehen einen schweren Schlag erhalten, von dem man sich nur schwer erholen können wird. Im Gegenzug dazu wird die Rettung einer Stadt besonders gut für uns sein, so dass wir eine starke Erhöhung der Finanzierung für jeden abgewehrten Terrorangriff erwarten können. UFOs auf einer Terrormission sind mindestens mittelgroße Signale und haben fast immer eine Eskorte. Sie werden versuchen uns auf falsche Fährte zu locken, demzufolge achten Sie auf langsame Ziele die sich anscheinend zufällig bewegen aber dennoch ein spezielles Gebiet mit Städten umkreisen; das ist höchstwahrscheinlich ein Raumschiff auf einer Terrormission.&#10;</Data></Cell>
   </Row>
   <Row ss:AutoFitHeight="0" ss:Height="47.25">
    <Cell ss:StyleID="s27"><Data ss:Type="String">Researches.GroundAttackMission</Data></Cell>
    <Cell ss:StyleID="s27"><Data ss:Type="String">Bodenkampfmission</Data></Cell>
    <Cell ss:StyleID="s27"><Data ss:Type="String">xenopediaimages/groundattack</Data></Cell>
    <Cell ss:StyleID="s27"><Data ss:Type="String">UFOs</Data></Cell>
    <Cell ss:StyleID="s27"><Data ss:Type="String">AC</Data></Cell>
    <Cell ss:StyleID="s27"><Data ss:Type="String">Ich bin relativ gut mit einer der jüngeren Mitarbeiterinnen der Forschungs- und Entwicklungsabteilung befreundet (die alten Hasen dort haben keine Zeit für uns Frontschweine) und sie sagte mir, dass man über dreieinhalb Tausend einzelne außerirdische Raumschiffe Im Orbit der Erde identifiziert hat. Wenn diese alle morgen landen würden, wären wir tot. So wie es aussieht sind die Außerirdischen darauf aus den größten Luftkrieg seit Hitler durchzuführen. &#10;&#10;Die Analyse der Muster der außerirdischen Luftangriffe zeigt, dass sie sich gegenwärtig auf weiche Ziele beschränken, also Autobahnen, Kleinstädte und auch einzelne Kriegsschiffe auf Patrouille. Bei diesen Zielen können die Notfalldienste nicht sofort reagieren. Zusätzlich macht die Fähigkeit der Außerirdischen überall zuzuschlagen und wieder zu verschwinden es den lokalen Kräften, welche nahe den größeren Bevölkerungszentren konzentriert sind, unmöglich diese abzufangen.&#10;&#10;Bodenangriffe können von jedem der UFO Signale geschehen, vom kleinsten bis zum größten. Die UFOs haben anscheinend kein vorher bestimmtes Ziel und patrouillieren ein bestimmtes Gebiet auf der Suche nach einem Gelegenheitsziel. Ist ein UFO auf einer Mission mit Bodenangriffen wird es, bevor es sich zur Neubewaffnen und zum Nachtanken zurückzieht, mehrere Male zuschlagen und kann dabei erhebliche Verwüstungen verursachen.&#10;&#10;Die sind verdammt schlau, Kommandant. Sie schlagen an Orten ohne direkten militärischen oder wirtschaftlichen Einfluss zu, aber dadurch beschneiden sie nach und nach unser Selbstvertrauen und trennen die Handels- und Kommunikationswege. Wenn wir voneinander isoliert werden, wird praktisch der gesamte Planet lahmgelegt, und dies wäre wie wenn sie alle Hauptstädte zu Schutt und Asche bombardiert hätten. Unsere Erfahrung und die Überwachungstechnologie gibt uns eine Chance im Kampf gegen die Angriffe der Außerirdischen, trotzdem ist es eine Tatsache, dass es zu viele von ihnen und zu wenige von uns gibt um sie alle auf einmal zu bewältigen. Mein Ratschlag ist, bauen Sie so viele Stützpunkte wie möglich. Beachten Sie das Meckern der Forschungs- und Entwicklungsabteilung nach mehr Finanzmitteln nicht. Diese Nerds haben keine Ahnung wie die wirkliche Welt tickt und wir brauchen beide Beine auf dem Boden anstatt den Kopf in den Wolken.&#10;</Data></Cell>
   </Row>
   <Row ss:AutoFitHeight="0" ss:Height="47.25">
    <Cell ss:StyleID="s27"><Data ss:Type="String">Researches.BombingRunMission</Data></Cell>
    <Cell ss:StyleID="s27"><Data ss:Type="String">Bombardierungsmission</Data></Cell>
    <Cell ss:StyleID="s27"><Data ss:Type="String">xenopediaimages/bombingrun</Data></Cell>
    <Cell ss:StyleID="s27"><Data ss:Type="String">UFOs</Data></Cell>
    <Cell ss:StyleID="s27"><Data ss:Type="String">AC</Data></Cell>
    <Cell ss:StyleID="s27"><Data ss:Type="String">Die Forschungs- und Entwicklungsabteilung hat einen Flugplan aus den Wrackteilen des abgeschossenen außerirdischen Bombers extrahiert, übersetzt und uns jetzt übermittelt. Wir haben die Flugroute kartographiert und diese kreuzt Industriezonen mehrerer Städte sowie eines geheimen Stützpunkts. Die Zeitplanung ist zu knapp und die Orte zu groß für Landungen aber geeignet für eine Folge von schnellen Luftangriffen die in einem starken Überfallangriff auf den Stützpunkt münden. Kommandant, es sieht so aus als ob die Außerirdischen einen Schritt weiter in ihrer Kampagne des Luftkriegs sind.&#10;&#10;Wir können erwarten, dass die außerirdischen Bomber strategische, wirtschaftliche und zivile Ziel von Bedeutung auswählen. Allerdings wird es schwer vorherzusagen wo sie zuschlagen werden, da sie Ziele vom gesamten Planeten auswählen können. Wenn diese Flugroute als Indikator zu verstehen ist, sieht es so aus als ob sie stets mehrere unbedeutende Ziele angreifen und sich dann für einen bedeutenden Angriff vorbereiten. Dies wird sie für unsere Abfangjäger angreifbar machen. Bomber werden sehr wahrscheinlich von einer Eskorte begleitet und sind mittelgroße oder größere Signale. Achten Sie auf Flugmuster von mittelgroßen Signalen die sich auf bestimmte Ziele fokussieren aber nicht landen.&#10;&#10;Die Verluste durch ein Bombenangriff sind in Hunderten zu erwarten, also sollte der Abschuss eine Priorität sein Kommandant. Gelandete UFOs können wir immer mit einem Einsatzkommando entgegentreten, aber einen Bombenangriff können wir nur abfangen.&#10;</Data></Cell>
   </Row>
   <Row ss:AutoFitHeight="0" ss:Height="47.25">
    <Cell ss:StyleID="s27"><Data ss:Type="String">Researches.InterceptionMission</Data></Cell>
    <Cell ss:StyleID="s27"><Data ss:Type="String">Abfangjägermission</Data></Cell>
    <Cell ss:StyleID="s27"><Data ss:Type="String">xenopediaimages/interception</Data></Cell>
    <Cell ss:StyleID="s27"><Data ss:Type="String">UFOs</Data></Cell>
    <Cell ss:StyleID="s27"><Data ss:Type="String">AC</Data></Cell>
    <Cell ss:StyleID="s27"><Data ss:Type="String">Was möchten Sie zuerst hören, die gute oder die schlechte Nachricht? Die gute Nachricht ist, dass wir einen ernsthaften Einfluss auf die außerirdischen Luftoperationen haben. Die Zwischenfälle über den Gebieten unserer Geldgeber haben abgenommen und die Forschungs- und Entwicklungsabteilung ist glücklich über die Technologie die erbeutet wurde. Die schlechte Nachricht ist, dass das außerirdische Oberkommando die Luftoperationen durch den Einsatz von spezielle UFO-Kampfjägern erhöht hat.&#10;&#10;Die Außerirdischen haben kampffähige Luftpatrouillen, sogenannte „combat air patrols“ (CAP), aufgestellt, um sich sowohl unseren Abfangjägern als auch den nationalen Kräften direkt entgegenzustellen. Diese UFOs auf Abfang-Mission werden den Himmel patrouillieren, um zivile und militärische Flugzeuge anzugreifen. Aus dem bis jetzt bekannten Verhalten der außerirdischen Kampfjäger auf CAP-Mission geht hervor, dass diese Xenonaut-Flugzeuge immer priorisieren. Wenn die außerirdischen Abfangjäger unsere Flugzeuge ausmachen (höchstwahrscheinlich informiert durch außerirdische Satelliten), werden sie sie direkt anfliegen und einen Kampf erzwingen. &#10;&#10;Diese Abfangjäger ist der wahrscheinlichste Typ von UFOs auf CAP-Mission, also achten Sie auf sehr kleine Signale. Unsere Truppentransporter werden besonders leichte Ziele darstellen, deshalb schlage ich vor feindliche Geschwader zuerst mit eigenen Abfangjägern zu erledigen bevor andere Raumschiffe angeflogen werden, damit den Bodentruppen kein Unfall passiert.&#10;</Data></Cell>
   </Row>
   <Row ss:AutoFitHeight="0" ss:Height="47.25">
    <Cell ss:StyleID="s27"><Data ss:Type="String">Researches.BaseBuildMission</Data></Cell>
    <Cell ss:StyleID="s27"><Data ss:Type="String">Basisbaumission</Data></Cell>
    <Cell ss:StyleID="s27"><Data ss:Type="String">xenopediaimages/basebuild</Data></Cell>
    <Cell ss:StyleID="s27"><Data ss:Type="String">UFOs</Data></Cell>
    <Cell ss:StyleID="s27"><Data ss:Type="String">AC</Data></Cell>
    <Cell ss:StyleID="s27"><Data ss:Type="String">Ich habe einen Bericht über ein Gefecht zwischen lokalen Kräften und den Außerirdischen in der Nähe eines geschichtlich bedeutenden Berghangs, den Touristen jedes Jahr überrennen. Schauen Sie sich die Fotos hier und hier an. Sie können erkennen, dass sie ein Art Gerät benutzt haben, um einen Kilometer langen Tunnel in den Fels zu bohren. Unglücklicherweise ist dies nicht nur einfacher Vandalismus, dies ist etwas weitaus unheimlicheres.&#10;&#10;Die außerirdische Orbitalflotte gibt ihnen die Freiheit jedes Ziel in jedem Winkel des Globus anzugreifen, aber ist diese Freiheit begrenzt durch ihre Nachschublinien. Die UFOs müssen zum Nachtanken zu ihren Mutterschiffen zurückkehren, was – so die Eierköpfe – auch trotz ihrer fortschrittlichen Technologie eine physische Belastung ist. Diese vollkommene Abhängigkeit bedeutet, die außerirdische Flotte muss eine massive und andauernde Nachschub-Operation durchführen um der Flotte alles bereitzustellen was sie benötigt, obwohl unser Planet mehr als ausreichend Ressourcen hätte, wenn sie diese erreichen könnten.&#10;&#10;Um die Belastung der Flotte durch Nachschub und Reparaturen zu mindern, müssen vorgeschobene Operationsbasen auf dem Planeten errichtet werden, als Ort in denen die kleinere Raumschiffe repariert und neu ausstattet werden können. Diese sind dann auch die Ausgangspunkte für Bodenmissionen sowie Vorratslager für Nahrungslieferungen um die Nachschub-Abhängigkeit zu reduzieren. Dieser Tunnel sieht wie eine Testbohrung aus, ob der Berghang eine geeignete Stelle wäre. Schade, dass sie ihre Hausaufgaben nicht gemacht haben, was?&#10;&#10;Nationale Landschaftsgebiete beiseite, wir können außerirdische Stützpunkte an Orten weit entfernt von den Bevölkerungszentren erwarten. Dies wird es erschweren diese zu entdecken. Ich habe Leute abgestellt, um so viele Informationen wie möglich zu sammeln und unsere Analysten gehen alle UFO Sichtungen der Vergangenheit durch, dies wird seine zeit brauchen und ist keine sichere Quelle von Informationen. Die sicherste Methode um einen außerirdischen Stützpunkt zu entdecken ist die Verfolgung der UFO Aktivitäten.&#10;&#10;Nur mittelgroße oder größere Signale werden Missionen zum Stützpunktbau durchführen. Achten Sie auf mittelgroße Signale die landen, aufsteigen und wieder landen, und dies mehrmals hintereinander tun. Dies ist ein Zeichen darauf, dass die Außerirdischen die Gegend für einen Stützpunkt inspizieren.&#10;&#10;Ihre Stützpunkte werden unentbehrliche Versorgungen benötigen, die sie nicht selbst vor Ort herstellen können. Wenn Sie also keine Stützpunkte finden können, achten Sie auf mittelgroße Signale welche über Orten herum trödeln die weder eine Stadt noch die eigene Basis ist. Wenn Sie diesen UFOs zu ihrer endgültigen Position folgen, werden Sie den außerirdischem Stützpunkt finden.&#10;&#10;Außerirdische Stützpunkt sind Parasiten die den Unterstützungswillen der Geldgeber aussaugen, in deren Land sie sich befinden. Obwohl sie keine offensichtliche kurzfristige Wirkung haben, stellen Sie langfristig gesehen die gleiche Gefahr wie jeder beliebige Angriff dar.&#10;</Data></Cell>
   </Row>
   <Row ss:AutoFitHeight="0" ss:Height="47.25">
    <Cell ss:StyleID="s27"><Data ss:Type="String">Researches.BaseAttackMission</Data></Cell>
    <Cell ss:StyleID="s27"><Data ss:Type="String">Angriffsmission auf Xenonautstützpunkt</Data></Cell>
    <Cell ss:StyleID="s27"><Data ss:Type="String">xenopediaimages/baseattack</Data></Cell>
    <Cell ss:StyleID="s27"><Data ss:Type="String">UFOs</Data></Cell>
    <Cell ss:StyleID="s27"><Data ss:Type="String">AC</Data></Cell>
    <Cell ss:StyleID="s27"><Data ss:Type="String">Ich habe Informationen aus einem alten Freund der Streitkräfte über einen Bodenangriff auf eine unterirdische nukleare Abschussvorrichtung herausbekommen. Einer verdeckt arbeitende Gruppe von Außerirdischen konnte Zugriff erlangen und dem Sicherheitsteam die Scheiße aus dem Leib prügeln, obwohl nahezu alles eine halbe Meile unter der Erde ist. Nur durch das geplante Zusammenstürzen des Wohnflügels konnte der Stützpunktkommandant alles retten. Dieses macht mir Sorgen...wenn die Außerirdischen dies den Geldgebern zufügen, werden Sie dies früher oder später auch mit uns machen.&#10;&#10;Die Konsequenz eines erfolgreichen außerirdischen Angriffs auf einer unserer Stützpunkte ist der Verlust aller Vermögenswerte dieser Basis und das spezielle Gebiet wird nicht mehr verteidigt bis wir einen neuen Stützpunkt errichtet haben. Auch wenn wir sie verscheuchen können, die Außerirdischen können dauerhaften Schaden durch die Zerstörung von Hangars, Laboren und Werkstätten anrichten. Warten Sie nicht ab, dass die Außerirdischen zu Ihnen kommen Kommandant. Gehen Sie ihnen mit Macht entgegen!&#10;&#10;Ohne einen Weg die außerirdische Kommunikation abzufangen und zu entschlüsseln wird es schwer sein zu unterscheiden, ob ein UFO einen Angriff auf unseren Stützpunkt oder auf eine Stadt machen wird. Achten Sie auf mittelgroße und größere Signale mit Eskorte. Es wird nicht offensichtlich sein, dass sie es auf uns abgesehen haben, aber früher oder später werden sie sich direkt auf unseren Stützpunkt zu bewegen. Die Stützpunkte die am wahrscheinlichsten angegriffen werden, werden die sein über die sie besonders viele Daten haben, d.h. den ältesten! Es wäre wahrscheinlich eine gute Idee Truppen zu stationieren oder Verteidigungen bei den meist gefährdeten Stützpunkten zu errichten.&#10;</Data></Cell>
   </Row>
   <Row ss:AutoFitHeight="0" ss:Height="47.25">
    <Cell ss:StyleID="s27"><Data ss:Type="String">Researches.ReaperClass</Data></Cell>
    <Cell ss:StyleID="s27"><Data ss:Type="String">Analyse der Reaper-Klassen</Data></Cell>
    <Cell ss:StyleID="s27"><Data ss:Type="String">xenopediaimages/reaper_terrorist</Data></Cell>
    <Cell ss:StyleID="s27"><Data ss:Type="String">Alieneinheiten</Data></Cell>
    <Cell ss:StyleID="s27"><Data ss:Type="String">ACW</Data></Cell>
    <Cell ss:StyleID="s27"><Data ss:Type="String">Das war eine üble Sache mit Hawkins, Kommandant. Ich bin mir sicher sie wollte die Quarantänesiegel des unter Beobachtung stehenden Caesaner brechen. „Glücklicherweise“ öffnete sie stattdessen die Brutkammer der Reaper-Larve. Der Silberstreifen am Horizont ist, dass wir jetzt die Effekte der Reaper-Larven Metamorphose am Menschen sehr genau studieren konnten. Gemäß Ihrer Anfrage nach mehr Informationen über die Reaper, habe ich alles was wir über die Klassenartstruktur wissen gesammelt und auch alles angehängt was wir über die Reaper-Zombies haben.&#10;&#10;Alpha-Reaper: Als ob die normalen Reaper nicht schon schlimm genug wären, konnten wir bestimmte Reaper identifizieren die noch schneller, stärker und widerstandsfähiger sind als ihre verbreiteten Brüder. Diese „Alpha“ Reaper sind nur relativ wenige aber dennoch genauso fruchtbar wie die normalen Reaper. Unkontrolliert können sie in kurzer Zeit ganze Städte in stammelnde Zombie Horden verwandeln. Die Alpha-Reaper sind an ihrer helleren Farbgebung zu  erkennen. &#10;&#10;Zombie: Der Zombie erinnert an einen bucklige Wachsfigur die zu nah am Feuer stand. Die Gesichtszüge sind zusammengeflossen und die Extremitäten verlängert , muskelbepackt und missgestaltet. Der Buckel, aus dem der schnell reifende Reaper herausplatzen wird, ist mit fleckigen Adern belegt. In diesem Status kann der Zombie wenig mehr als die Arme und Beine bewegen während er unter Schmerzen und Wut schreit. Lassen Sie keinen Zombie zu nahe an sich herankommen! Der Tod des Wirts löst ein explosionsartiges Wachstum der Reaper-Larve aus, und Sie wollen den Geburtsschrei eines neuen Reapers nicht unisono mit dem Todesröcheln unserer Soldaten hören. &#10;&#10;Alpha-Zombie: Diese haben oberflächlich dieselbe Form wie die normalen Zombies, jedoch führt der Reifungsprozess eines Alpha-Reapers dazu, dass der Zombie nahezu hyperaktiv wird. Ihre Körper sind fähig die extra Energien für einen Alpha zu beherbergen, so dass die Alpha Zombies demzufolge noch schneller, stärker und widerstandsfähiger sind.&#10;&#10;Seien Sie sehr vorsichtig wenn Ihre eigenen Truppen infiziert sind, Kommandant. Obwohl diese nicht mehr ihre Waffen benutzen können, tragen sie immer noch die Teil der Schutzkleidung und  dies wird ihnen mehr Schutz geben als die zerrissenen Fetzen der zivilen Zombies.&#10;</Data></Cell>
   </Row>
   <Row ss:AutoFitHeight="0" ss:Height="47.25">
    <Cell ss:StyleID="s27"><Data ss:Type="String">Researches.WraithClass</Data></Cell>
    <Cell ss:StyleID="s27"><Data ss:Type="String">Analyse der Wraiths-Klassen</Data></Cell>
    <Cell ss:StyleID="s27"><Data ss:Type="String">xenopediaimages/wraith_warrior</Data></Cell>
    <Cell ss:StyleID="s27"><Data ss:Type="String">Alieneinheiten</Data></Cell>
    <Cell ss:StyleID="s27"><Data ss:Type="String">ACW</Data></Cell>
    <Cell ss:StyleID="s27"><Data ss:Type="String">Kommandant, bitte sprechen Sie mit Ihren Männern. Wenn ein Versuchsobjekt aus der Quarantäne ausbricht ist die korrekte Reaktion die Überwältigung und Arretierung bis unsere Spezialisten dazukommen können. Und es sollte nicht der nächstbeste Gegenstand genutzt werden, um die blutigsten Szenen vom Texas Kettensägen Massaker nach zuspielen, das gilt auch dann, wenn das Versuchsobjekt es schafft sich während der Essenszeit in die Kantine zu teleportieren. Als Ihre Rohlinge ihr Werk vollendet hatten, blieb nicht mehr viel vom Wraith für Gewebeuntersuchungen übrig.&#10;&#10;Wie Harridans haben die Wraith eine gestutzte Klassenstruktur. Das hat wahrscheinlich etwas mit ihren Elitestatus in der außerirdischen Hierarchie zu tun, kein Wraith muss sich die Hände mit manueller Arbeit schmutzig machen! Obwohl die Rüstung der Wraith im Allgemeinen grün ist, haben wir einen beachtliche Anteil an individuellen Veränderungen bemerkt, so dass keine Rüstung der anderen gleicht. Anscheinen unterscheiden sich die Wraiths damit untereinander hinsichtlich ihrem sozialen Gefüge, und dies zeigt was für einen überraschenden Status sie an Unabhängigkeit in der Außerirdischen Hierarchie haben. Wir haben eine gewisse Abfolge von Rängen innerhalb des Wraith Militärs identifiziert, sie unterscheiden sich anhand der Rüstungsgröße die sie tragen dürfen.&#10;&#10;Soldat: Die Wraith Soldatenklasse trägt einen mehrteiligen gepanzerten Kampfanzug mit zusätzlichen Schulterplatten und trägt üblicherweise ein Plasmagewehr. Damit scheinen sie etwas schwach ausgerüstet zu sein, aber ihre Fähigkeit sich in Flankenpositionen und hinter Fahrzeugen zu teleportieren macht es unnötig schwere Waffen zu tragen. &#10;&#10;Kämpfer: Die Kämpferklasse hat bedeutend mehr Variationen der Bewaffnung; schwere Plasmagewehre und Plasmakanonen sind ziemlich häufig. Abgesehen von den zusätzlichen Beinplatten, ist der hauptsächliche Unterschied die Dicke der subdermalen Rüstungsimplantate, welche ihre Widerstandsfähigkeit bedeutend erhöht.&#10;&#10;Offizier: Ebenso wie andere Offiziere sind die Wraith Offiziere die einzigen die Helme tragen, diese bedecken die verwundbarsten Stellen ihrer Anatomie – die blauen Knoten. Wir verstehen nicht wieso nicht mehr Wraith Helme tragen, um ihre Knoten zu schützen. Auch wenn die Knoten eine Menge Abwärme erzeugen, sollte Kühlung doch kein Problem für ein Imperium sein, die Supraleiter wie Farbe einsetzen kann. &#10;&#10;Elite: Die Untersuchungen der Elite-Rüstungen deutet auf beachtliche Nachrüstung hin, die am häufigsten vertretene Verbesserung ist ein Verhärtungsprozess ähnlich wie dem beim Landungsschiff. Wir haben ebenso Implantate eines unbekannten Typs gefunden, das die Beweglichkeit, Agilität und die allgemeine Widerstandsfähigkeit der Elite erhöht. Elite tragen die vollständigste Rüstung – einen grünen Kampfanzug ähnlich den der Sebillian Elite mit ebensolchen zusätzlichen Panzerungen.&#10;</Data></Cell>
   </Row>
   <Row ss:AutoFitHeight="0" ss:Height="47.25">
    <Cell ss:StyleID="s27"><Data ss:Type="String">Researches.HarridanClass</Data></Cell>
    <Cell ss:StyleID="s27"><Data ss:Type="String">Analyse der Harridan-Klassen</Data></Cell>
    <Cell ss:StyleID="s27"><Data ss:Type="String">xenopediaimages/harridan_elite</Data></Cell>
    <Cell ss:StyleID="s27"><Data ss:Type="String">Alieneinheiten</Data></Cell>
    <Cell ss:StyleID="s27"><Data ss:Type="String">ACW</Data></Cell>
    <Cell ss:StyleID="s27"><Data ss:Type="String">Ähnlich den widerlichsten Erbsenzählern in der Verwaltung ist auch die Klassenstruktur der Harridan kurz, plump und engstirnig fokussiert auf ihre Aufgabe. Wir konnten verschiedene Klassen von Harridan identifizieren, das hauptsächliche Unterscheidungsmerkmal ist die Qualität, die Größe und die Effektivität ihrer Rüstung.&#10;&#10;Soldat: Oft zusammen mit Androns gesehen (ohne Zweifel um technische und weitreichende Unterstützung zu gewähren), ist die blau-weiße Soldatenklasse der häufigste Gegner dem Sie begegnen werden. Ich hoffe ich muss Sie nicht über deren Geschick mit Gewehren und dem Jetpack warnen.&#10;&#10;Kämpfer: Die wohl offensichtlichsten Verbesserungen die der violette Kämpfers erhält sind die gepanzerten Stiefel und Handschuhe, sowie ein verbessertes Zielsystem. Kämpfer sind sowohl mit Plasmagewehren als auch mit Plasmakanonen gesehen worden, also passen Sie auf.&#10;&#10;Offizier: Offiziere können sehr einfach an ihrer roten Rüstung und dem zusätzlichen Satz Flügel auf ihrem Rücken erkannt werden. Der Harridan Offizier agiert weniger als Kommandant und mehr als koordinierender Knotenpunkt verschiedener Harridan. Offiziere sind die intelligentesten der Harridan Rasse und handeln eigenständiger als alle anderen, also seien Sie aufmerksam wenn Sie diesen begegnen.&#10;&#10;Elite: Der Elite ist physisch nicht von anderen Harridan zu unterscheiden, allerdings ist der schwarz-graue Kampfanzug der mit der höchsten Qualität und beinhaltet Energie betriebene Komponenten welche die physischen und mentalen Fähigkeiten enorm steigern. Als nahezu taktisches Ebenbild des Offiziers, ist der Elite anderen Harridan in jeder Hinsicht überlegen.&#10;&#10;Seltsamerweise gibt es keinen Beweis für höherrangige Anführer unter den Harridan. Unsere beste Hypothese ist, dass die Art und Weise wie Harridan handeln, sie auch hindert geistige Kapazitäten für größere Strategien zu nutzen. Sie sind auf Anführer anderer Rassen angewiesen, die Ihnen eine Richtung geben...und Ziele.&#10;</Data></Cell>
   </Row>
   <Row ss:AutoFitHeight="0" ss:Height="47.25">
    <Cell ss:StyleID="s27"><Data ss:Type="String">Researches.AndronClass1</Data></Cell>
    <Cell ss:StyleID="s27"><Data ss:Type="String">Analyse der Andron-Klassen</Data></Cell>
    <Cell ss:StyleID="s27"><Data ss:Type="String">xenopediaimages/andron_guard</Data></Cell>
    <Cell ss:StyleID="s27"><Data ss:Type="String">Alieneinheiten</Data></Cell>
    <Cell ss:StyleID="s27"><Data ss:Type="String">ACW</Data></Cell>
    <Cell ss:StyleID="s27"><Data ss:Type="String">Kommandant, was genau haben Sie erwartet als Sie die Ingenieure nach mehr Details über die Andron fragten? Deren weit schweifende, mit Kauderwelsch gefüllte und in belanglosen Kleinigkeiten der internen Komponenten untergehende Vorträge sind nun wahrlich nicht die Art von Informationsvortrag die Ihre Männer brauchen oder verstehen können. Schauen Sie, das erste was Sie über die Andron wissen müssen ist, dass es keine nicht-kämpfenden Andron-Typen gibt. Diese laufenden Tötungsmaschinen besitzen die Fähigkeit der Feinmotorik und dies, zusammen mit ihrer anpassungsfähigen Logik, erlaubt es ihnen Ausrüstungen ohne besondere Unterstützung zu verwenden. Andron sind genauso fähige Kämpfer wie sie Piloten der UFOs sind. Des Weiteren haben wir Informationen über zwei generelle „Klassen“ von Andron während der Kämpfe gesammelt.&#10;&#10;Wächter: Wir haben die Tarnanstrich-grünen Andron einfach „Wächter“-Klasse genannt, weil sie recht vorhersehbare Verhaltensmuster und eine Beschützerrolle gegenüber den anderen Außerirdischen einnehmen. Es ist das am meisten gemeldete Modell im Schlachtfeld. Normalerweise mit Plasmagewehr bewaffnet, aber auch schon mit schwereren Waffen gesehen, ist diese Andron-Klasse ein Horror für den gewöhnlichen Soldaten und jeder nur mit einem Gewehr Bewaffnete sollte mit äußerster Vorsicht dem entgegen gehen.&#10;&#10;Soldat: Größer, imposanter und besser gepanzert als die Wächter-Klasse, ist die marine-blaue Soldatenklasse nur mit schweren Waffen insbesondere dem Plasmakarabiner ausgerüstet. Die kürzere Reichweite der schweren Plasmakanone bedeutet zwar, dass der Andron-Soldat näher an sein Ziel vorrücken muss, allerdings entspricht das dem Angriffsmodus der Soldatenklassen.&#10;</Data></Cell>
   </Row>
   <Row ss:AutoFitHeight="0" ss:Height="47.25">
    <Cell ss:StyleID="s27"><Data ss:Type="String">Researches.AndronClass2</Data></Cell>
    <Cell ss:StyleID="s27"><Data ss:Type="String">Vertiefte Analyse der Andron-Klassen</Data></Cell>
    <Cell ss:StyleID="s27"><Data ss:Type="String">xenopediaimages/andron_elite</Data></Cell>
    <Cell ss:StyleID="s27"><Data ss:Type="String">Alieneinheiten</Data></Cell>
    <Cell ss:StyleID="s27"><Data ss:Type="String">ACW</Data></Cell>
    <Cell ss:StyleID="s27"><Data ss:Type="String">Die Verdrießlichkeit der Ingenieure ist nicht meine Schuld. Die müssen sich ein dickeres Fell zulegen wenn sie in diesem Geschäft bleiben wollen. Aber im Interesse der guten Zusammenarbeit habe ich sie gebeten die Erfahrung die sie mit der Analyse von Andron haben anzuwenden und sie haben wirklich ein brauchbares Resultat erbracht. Als eine allgemeingültige Regel gilt, je gefährlicher ein Andron desto größer und klobiger wird er. Der Gipfel von Stärke und physischer Größe ist dann mit der Elite-Klasse der Androns erreicht. Wir konnten weitere Andron-Klassen identifizieren, hier sind die Unterlagen.&#10;&#10;Kämpfer: Ich zögere irgendein Modell eines Roboters aus Massenproduktion als „Veteran“ zu bezeichnen, aber das passt am besten auf deren Spezifikation. Die hell-blaue Kämpfer-Klasse ist besser gepanzert und ausgerüstet als die Soldaten-Klasse der Frontlinie. Und noch wichtiger, sie haben überlegene Logik- und taktische Analysesysteme.&#10;&#10;Elite: Das Ausdauermodell der Andron mit allen möglichen Extras. Die massive Elite-Klasse besitzt eine ausgefallene rote Lackierung aber besitzt alle Eigenschaften der Kämpfer-Klasse. Die sich unter der Panzerung befindliche Kombination von aufwändigen Stoßdämpfern, gravitonischen Stabilisatoren und kraftvoller Stützstruktur macht die Elite-Klasse zu einem Mini Panzer auf zwei Beinen, der sich ohne nennenswerte Einbußen bei Treffgenauigkeit und Geschwindigkeit bewegen und feuern kann.&#10;&#10;Offizier: Dieses majestätische violette Monster besitzt die gleichen furchtbaren Eigenschaften wie die Elite-Klasse, aber dies alles auf einer eleganteren Art und Weise. Offiziere sind die gefährlichsten Andron denen sie begegnen werden, und das soll schon was heißen, da sie die rohe Gewalt der Elite-Klasse mit einem tiefen taktischen Verständnis kombinieren.&#10;</Data></Cell>
   </Row>
   <Row ss:AutoFitHeight="0" ss:Height="47.25">
    <Cell ss:StyleID="s27"><Data ss:Type="String">Researches.SebillianClass1</Data></Cell>
    <Cell ss:StyleID="s35"><Data ss:Type="String">Analyse der Sebillianer-Techniker-Klasse</Data></Cell>
    <Cell ss:StyleID="s27"><Data ss:Type="String">xenopediaimages/sebillian_noncom</Data></Cell>
    <Cell ss:StyleID="s27"><Data ss:Type="String">Alieneinheiten</Data></Cell>
    <Cell ss:StyleID="s27"><Data ss:Type="String">ACW</Data></Cell>
    <Cell ss:StyleID="s27"><Data ss:Type="String">Kommandant, unsere Xenosoziologen haben Informationen über die Rasse der Sebillian zusammengetragen. Das meiste davon, obwohl interessant, ist für das Schlachtfeld ohne Belang. Ich habe mir erlaubt eine Zusammenfassung der nützlichsten Informationen für die Truppen zusammenzustellen.&#10;&#10;Ich bin mir sicher, dass Sie das gegenseitige Beglückwünschen und das Schulterklopfen über den Erfolg der letzten Mission im Umkleideraum gehört haben. Ich mag es ja eigentlich nicht Lächeln in finstere Gesichter zu ändern (doch eigentlich schon), aber viele dieser „harten Ziele“ waren, so lustig wie es auch klingt, gar nicht für Bodenoperationen vorgesehen. Gemäß unseren Daten haben wir starke Gründe die dafür sprechen, dass eine beträchtliche Anzahl der überwältigten Objekte keine Kämpfer waren. Diese bilden den operativen Kern eines jeden UFOs und agieren als Piloten, Ingenieure, Navigatoren und in anderen wichtigen nicht kämpfenden Rollen. &#10;&#10;Sie brauchen kein und haben auch kein über die Grundausbildung herausgehendes Kampftraining erhalten. Außerdem sind sie nur mit Pistolen bewaffnet und haben nur ihre nackte - wenn auch widerstandsfähige - Haut als Rüstung. (Übrigens musste ich einige Laborassistenten bestrafen, weil sie Sebillian gehäutet und die Häute an Soldaten verkauft haben. Wussten Sie das Oberstabsgefreiter England eine Hobby-Lederer ist? An Ihre Stelle würde ich die mal die Uniformen überprüfen.)&#10;&#10;Unsere Xenosoziologen haben die Theorie, dass diese Nichtkämpfer entweder eine Sklavenkaste sind welche, in Millionen gezüchtet, den höheren Rängen dienen, oder es sind Jünglinge die noch ihre Position innerhalb der sozialen Gruppe finden müssen und deshalb nur mit Aufgaben betraut werden die für diese jungen Aspiranten geeignet sind, da ihnen noch keine Waffe anvertraut werden kann. In jedem Fall werden sie nahe des gelandeten UFOs bleiben, so dass es sehr unwahrscheinlich ist, dass die Soldaten sie in beabsichtigten Kampfpositionen der Außerirdischen sehen werden.&#10;&#10;</Data></Cell>
   </Row>
   <Row ss:AutoFitHeight="0" ss:Height="47.25">
    <Cell ss:StyleID="s27"><Data ss:Type="String">Researches.SebillianClass2</Data></Cell>
    <Cell ss:StyleID="s27"><Data ss:Type="String">Analyse der Sebillianer-Klassen</Data></Cell>
    <Cell ss:StyleID="s27"><Data ss:Type="String">xenopediaimages/sebillian_soldier</Data></Cell>
    <Cell ss:StyleID="s27"><Data ss:Type="String">Alieneinheiten</Data></Cell>
    <Cell ss:StyleID="s27"><Data ss:Type="String">ACW</Data></Cell>
    <Cell ss:StyleID="s27"><Data ss:Type="String">Kommandant, bitte sagen Sie diesen frischen Primitivlingen der Marineakademie Abschlussklasse freundlich, dass sie, wenn sie dienstfrei haben, meine Mitarbeiter nicht nerven sollen. Wir haben mit nachweisbaren Fakten zu tun und nicht mit unausgereiften Gerüchten und aus der Luft gegriffenes Hörensagen. Wenn wir verlässliche Informationen haben, werden wir sie weiter geben. Hier ist unsere Analyse der kampfbereiten Sebillian denen die Truppe begegnen wird.&#10;&#10;Wächter: Der nächste Stufe nach den Nichtkämpfern ist die Wächter-Klasse, vergleichsweise besser ausgerüstet mit Plasmagewehren und einem Brustpanzer aus außerirdischen Legierungen, welche ihnen etwas Rüstungsschutz gibt aber auch Bewegungsfreiheit. Unsere Beobachtungen zeigen, dass sie Verteidigungspositionen bevorzugen. Ihre wirkliche Rolle scheint die Raumschiff-Sicherheit zu sein und nicht unbedingt die Frontlinie.&#10;&#10;Soldat: Die Soldatenklasse der Sebillian ist das was unseren Frontlinien Truppen am nächsten kommt. Sie tragen mehr Rüstungsteile die Brust und Leiste bedecken. Ebenso tragen sie zusätzliche Rüstungen an den vergleichsweise verwundbaren Beinen und wurden mit schwereren (und bösartigeren) Waffen gesehen. Filmmaterial von einigen unserer Geldgeber zeigt, dass ihre Waffen einen ungeschützten Menschen in wenigen Sekunden verflüssigen können.&#10;&#10;Wenn Sie sonst nichts anderes in die Dickschädel bringen können, prügeln Sie ihnen folgendes ein: Mehr Rüstung = Viel gefährlicher.&#10;</Data></Cell>
   </Row>
   <Row ss:AutoFitHeight="0" ss:Height="47.25">
    <Cell ss:StyleID="s27"><Data ss:Type="String">Researches.SebillianClass3</Data></Cell>
    <Cell ss:StyleID="s35"><Data ss:Type="String">Vertiefte Analyse der Sebillianer-Klassen</Data></Cell>
    <Cell ss:StyleID="s27"><Data ss:Type="String">xenopediaimages/sebillian_leader</Data></Cell>
    <Cell ss:StyleID="s27"><Data ss:Type="String">Alieneinheiten</Data></Cell>
    <Cell ss:StyleID="s27"><Data ss:Type="String">ACW</Data></Cell>
    <Cell ss:StyleID="s27"><Data ss:Type="String">Kommandant, ich habe die aktuellsten Gefechtsberichte analysiert und ich bin gleichermaßen beunruhigt und erfreut. Die Kriegsmaschinerie der Sebillian hat auf unsere fortwährenden operativen Erfolge und die schnellen technologischen Fortschritte reagiert und ihre höchst erfahrenen Truppen ins Feld geschickt um uns auszumerzen. Dies wird sich als Fehler ihrerseits herausstellen, da deren Anführer und Offiziere nun in überwachender Position dem Kampfgeschehen nahe sind, und uns damit die Möglichkeit gibt unerlässliche Informationen der höheren Ränge der Sebillianer-Armee zu erhalten. Meine Mannschaft hat alle Informationen zu diesen Elitetruppen für Sie zusammengestellt.&#10;&#10;Kämpfer / Elite: Die Veteranen der Sebillian unterscheiden sich von ihren niederen Brüdern durch die Qualität ihrer Panzerung und den verzierten Schulterplatten die sie tragen. Die Veteranen sind zäher, schneller und stärker als alles andere dem Sie bis jetzt entgegentreten mussten. Die Standardbewaffnung der Krieger ist der Plasmakarabiner und die tödliche Plasmakanone. Achten Sie auf Sebillian die einen roten Wams unter ihrer Panzerung tragen. Diesen tragen nur die Truppen der Sebillian die im Prinzip unseren Spezialkräften gleichen. Sie sind eine echte Elite die Ihre Soldaten ernsthaft auf die Probe stellen werden.&#10;&#10;Offiziere / Anführer: Die Offiziers-Klasse ist die einzige die eine Kopfbedeckung trägt – wahrscheinlich aus kulturellen Gründen. Halten Sie nach den ausgeprägt gewölbten Helmen der Offiziere aus. Sie sind die intelligentesten ihrer Art, obwohl das nicht viel zu sagen hat, da sozialer Aufstieg für einen Sebillian weniger auf taktisches Brillanz und mehr auf persönliche Tapferkeit im Kampf basieren zu sein scheint. Erwarten Sie einen harten Kampf von einem Offizier, Kommandant.&#10;</Data></Cell>
   </Row>
   <Row ss:AutoFitHeight="0" ss:Height="47.25">
    <Cell ss:StyleID="s27"><Data ss:Type="String">Researches.CaesanClass1</Data></Cell>
    <Cell ss:StyleID="s35"><Data ss:Type="String">Analyse der Caesaner-Techniker-Klasse</Data></Cell>
    <Cell ss:StyleID="s27"><Data ss:Type="String">xenopediaimages/caesan_noncom</Data></Cell>
    <Cell ss:StyleID="s27"><Data ss:Type="String">Alieneinheiten</Data></Cell>
    <Cell ss:StyleID="s27"><Data ss:Type="String">ACW</Data></Cell>
    <Cell ss:StyleID="s27"><Data ss:Type="String">Von der frühesten Meldung einer UFO Bruchlandung in Puglia, Italien 1910 bis zu den berühmten Zwischenfällen wie den Entführungen der sogenannten „Gateshead Grey“ in Gateshead, England hat sich die Menschheit eine endlose Faszination der „kleinen grünen Männchen vom Mars“ bewahrt. Nun sind sie hier, mit düsteren Absichten. Ich habe eine Zusammenfassung über alles was wir wissen vorbereitet, die Sie verteilen können, da unsere „tapferen Jungs“ jeden meiner Informationsvorträge schlafend verbracht haben. Vielleicht laden Sie sie zu einer Guten Nachtgeschichte ein.&#10;&#10;Es ist wenig überraschen, dass unsere Soldaten die Caesan zerrissen haben wie ein Hai im Swimmingpool. Mehrere Objekte die wir zu Studienzwecken eingeholt haben sind für den Kampf schlecht vorbereitet. Caesan in roten Overalls scheinen nicht kämpfende Aufgaben wie Techniker oder Navigator zu übernehmen. Nach ihrer einheitlichen genetischen Struktur zu urteilen scheinen sie auf einem Fließband hergestellt und dann für den jeweiligen Bedarf programmiert worden zu sein.&#10;&#10;Ähnlich unserer eigenen Piloten und Ingenieure sind sie nur leicht bewaffnet und verhalten sich armselig im Bodenkampf. Ihre Overalls sind widerstandsfähig gegen Einschläge und können eine 9 mm Kugel aufhalten, allerdings ist er weniger effektiv gegen einen Hagel von Gewehrkugeln. Ich würde Nichtkämpfer auf jedem UFO das sie abschießen erwarten, doch niemals auf einem außerirdischen Kampfeinsatz.&#10;</Data></Cell>
   </Row>
   <Row ss:AutoFitHeight="0" ss:Height="47.25">
    <Cell ss:StyleID="s27"><Data ss:Type="String">Researches.CaesanClass2</Data></Cell>
    <Cell ss:StyleID="s27"><Data ss:Type="String">Analyse der Caesaner-Klassen</Data></Cell>
    <Cell ss:StyleID="s27"><Data ss:Type="String">xenopediaimages/caesan_soldier</Data></Cell>
    <Cell ss:StyleID="s36"><Data ss:Type="String">Alieneinheiten</Data></Cell>
    <Cell ss:StyleID="s36"><Data ss:Type="String">ACW</Data></Cell>
    <Cell ss:StyleID="s29"><Data ss:Type="String">Kommandant, mir gefällt das Plündern von wertvollem Forschungsmaterial von den UFO Absturzstellen nicht. Ganz besonders gefällt mir nicht, dass genau dieses Forschungsmaterial als Trophäen in der Räuberhöhle auftauchen die Ihre Männer als Kaserne bezeichnen. Die Farbgebung der verschiedenen Overalls der Caesan hat eine eindeutig soziale Bedeutung die wir noch ergründen müssen, und es hilft uns wenig wenn diese auf magische Weise verschwinden um als Schnickschnack und Glücksbringer einbehalten werden. Unabhängig von dieser Verzögerung haben wir begonnen die verschiedenen Farben zu unterscheiden und die Resultate sehen Sie im folgenden.&#10;&#10;Wächter: Caesans mit blauen Overalls repräsentieren die ersten kampfbereiten Caesans die wir getroffen haben. Bewaffnet mit Plasmagewehren können sie sich gegen eine Einheit normaler Soldaten zur Wehr setzen. Ihre Overalls haben mehrere verstärkte Lagen die wesentlich mehr aushalten, jedoch ist ihre Physiologie die gleiche wie der Nichtkämpfer.&#10;&#10;Soldaten: Der Wächter, obwohl furchteinflößend, ist nicht das was wir als Frontlinien Soldat bezeichnen würden. Diese Bezeichnung passt zur Soldatenklasse. Bedeutend aggressiver als die Wächter-klasse, trägt der Soldat eine größere Vielzahl von Waffen mit sich und hat auch keine Bedenken dichten Gruppen von Soldaten Granaten in den Weg zu schleudern. Der Overall ist mit dunkelblauen Armen und hellblauen Schulterpolstern versehen.&#10;</Data></Cell>
   </Row>
   <Row ss:AutoFitHeight="0" ss:Height="47.25">
    <Cell ss:StyleID="s27"><Data ss:Type="String">Researches.CaesanClass3</Data></Cell>
    <Cell ss:StyleID="s35"><Data ss:Type="String">Analyse der Caesaner-Psioner-Klasse</Data></Cell>
    <Cell ss:StyleID="s27"><Data ss:Type="String">xenopediaimages/caesan_psion</Data></Cell>
    <Cell ss:StyleID="s36"><Data ss:Type="String">Alieneinheiten</Data></Cell>
    <Cell ss:StyleID="s36"><Data ss:Type="String">ACW</Data></Cell>
    <Cell ss:StyleID="s29"><Data ss:Type="String">Löffelverbieger. Aura-Lesen. Wahrsager. Medium. Auch mit den Wundern der außerirdischen Technologie die in meinem Labor liegt, hätte ich nie und nimmer zugegeben, dass das parapsychologische Phänomen außer in den Köpfen der Leichtgläubigen und Schwachsinnigen existiert. Wie dem auch sei, im Anbetracht der überwältigenden Beweise wie soll ich es sonst nennen? Psionik existiert tatsächlich, Kommandant.&#10;&#10;Jetzt ist es verständlich warum die Gehirne der Caesan mit Alenium Nanopartikel gesättigt sind. Diese Partikel reagieren mit der einzigartigen Gehirnstruktur der Caesan auf eine Weise, wir verstehen noch nicht wie dies Fähigkeiten ermöglicht die Sie und ich als psionisch bezeichnen würden. Doch obwohl es so scheint als ob alle Caesan das Potential für psionische Kräfte verfügen, sind es nur wenige die diese Fähigkeiten tatsächlich anwenden. Im Bezug auf das was wir wissen, sind die psionischen Fähigkeiten wohl absichtlich aus dem Standardklon entfernt worden, reserviert für eine elitäre Minderheit. Wir haben diese Caesan deshalb Psioniker genannt und sie sind an ihren grell-violetten Overalls zu erkennen.&#10;&#10;Zum Glück scheinen die psionischen Begabungen vollständig auf verschiedene Formen der Telepathie beschränkt zu sein. Gründliche Experimente mit einem Psioniker zeigen, dass er die groben Emotionen manipulieren konnte (besonders Furcht). Ein Psioniker wird niemals ein Auto mittels Telekinese anheben und auf einen der Soldaten werfen! Trotzdem schlage ich vor den Truppführern den Ratschlag zu geben jeden Caesan in einem violetten Overall als Priorität zu betrachten. Deren Kräfte sind subtil und deshalb um so gefährlicher.&#10;</Data></Cell>
   </Row>
   <Row ss:AutoFitHeight="0" ss:Height="47.25">
    <Cell ss:StyleID="s38"><Data ss:Type="String">Researches.CaesanClass4</Data></Cell>
    <Cell ss:StyleID="s22"><Data ss:Type="String">Vertiefte Analyse der Caesaner-Klassen</Data></Cell>
    <Cell ss:StyleID="s22"><Data ss:Type="String">xenopediaimages/caesan_officer</Data></Cell>
    <Cell ss:StyleID="s34"><Data ss:Type="String">Alieneinheiten</Data></Cell>
    <Cell ss:StyleID="s34"><Data ss:Type="String">ACW</Data></Cell>
    <Cell ss:StyleID="s27"><Data ss:Type="String">Kommandant, die Caesan haben den nächsten Schritt gemacht. Wir haben eine Verbesserung in der Qualität der Caesan Truppen im Feld bemerkt, sogar soweit, dass nationale Armeen komplett überwältigt werden. Berichte kommen durch in denen Soldaten über Kopfschmerzen, irrationale Ausbrüche von Angst und ähnlichen physiologischen und psychologischen Phänomenen in der Anwesenheit von Caesan berichten, die nicht den Beschreibungen der bekannten Psioniker entsprechen. Ich bin extrem darüber besorgt, dass die psionischen Kräfte weitaus breiter gestreut sein könnten als ich zuerst angenommen habe, jedoch haben wir nicht genug Daten um uns sicher zu sein. Im Folgenden finden Sie die Aufzeichnungen der neuesten Informationen über diese neuen Caesan.&#10;&#10;Kämpfer / Elite: Wie die Sebillian haben die Caesan ihre eigenen Kader von Veteranen und Spezialkräften. Obwohl ich den schleichenden Verdacht habe, dass die Caesan solche Truppen einfach auf Befehl wachsen lassen können. Bedenken Sie, dass es sich schließlich um Klone handelt. Diese Veteranen tragen sichtbare Rüstungen (im Falle der Elite tragen sie etwas, das wir als vollständige Körperrüstung bezeichnen würden) mit unterschiedliche abgewinkelten Schulterpolstern. Sie tragen die bösartigsten Waffen, inklusive der gefürchteten Plasmakanone. Die Rüstung der Kämpfer ist in subtilem violett gehalten, die der Elite ist rot.&#10;&#10;Offiziere / Anführer: Die einzigen Individuen der Caesan Armee die Helme tragen, die meisten Berichte über unübliche psychologische Vorkommnisse konzentrieren sich um Offiziere, besonders wenn einer gesichtet wurde. Wenn Sie einige intakte Helme erhalten könnten würde ich dies sehr schätzen. Es könnte etwas mit diesem Helm sein – ein Gerät das diese Effekte auslöst und es wäre möglich es an unsere Rüstung anzupassen. Der häufiger auftretende Offizier trägt eine größtenteils blaue Rüstung währenddessen der Anführer eine rote Rüstung ähnlich denen der Elite trägt.&#10;</Data></Cell>
   </Row>
   <Row ss:AutoFitHeight="0" ss:Height="47.25">
    <Cell ss:StyleID="s33"><Data ss:Type="String">Researches.AndronVivisection</Data></Cell>
    <Cell ss:StyleID="s33"><Data ss:Type="String">Analyse eines Andron</Data></Cell>
    <Cell ss:StyleID="s33"><Data ss:Type="String">xenopediaimages/andronanalysis</Data></Cell>
    <Cell ss:StyleID="s33"><Data ss:Type="String">Alieneinheiten</Data></Cell>
    <Cell ss:StyleID="s33"><Data ss:Type="String">ACW</Data></Cell>
    <Cell ss:StyleID="s34"><Data ss:Type="String">Well done, Commander. Whoever fired the lucky shot that disrupted its self-termination mechanism has given us an intact specimen rather than the usual fragged to hell mess of circuitry that forms its brain and I've been working around the clock to decrypt its contents.&#10;&#10;The brain is an engineering marvel. Like the rest of the body, it's been modelled on organic beings - a large, complex lump of matter. Considerable thought has been given to cooling the excess heat a machine-speed brain generates. The architecture of the brain is so designed to prevent hotspots from forming, superconductive material is used throughout and an unusual liquid coolant is used whose molecules appear to clump around spots of heat and ignore cooler areas, regulating the amount by which any particular area is cooled rather than cooling everything by the same uniform temperature. As with other design decisions of the Andron, there don't seem to be any efficiency gains from modelling the brain like this. A distributed set of processing nodes throughout the body would be easier to cool and make the Andron more resilient against an attack which takes out a processing node.&#10;&#10;Digital forensic analysis of its operating system reveals two distinct layers of machine code. The first, more fundamental layer is an autonomous, undirected, self-aware neural network. This generalised layer can learn and reason in a similar way that higher-order mammals can. It was difficult to unearth, as it's been partially hidden and mostly brutalised by a second layer of code which savages the self-learning and self-improvement mechanisms, installs powerful obdience protocols and forces the decision matrix to refer to an approved master instruction set turning a potentially self-aware being into a lobotomised slave. This disparity between the two layers both in design and intent is striking. Clearly Androns weren't always this way... but what were the Androns before they were re-purposed as engines of war? Experiments are underway to see if we subvert the control layer. A mass slave revolt on Andron-crewed vessels may be one solution to the invasion. &#10;&#10;For all the Andron's robot speed and strength, their slavish instruction set makes them incredibly predictable, right down to the way they hold their weapons and the precise pattern of movements they make in combat. These &quot;tells&quot; as well as detailed files on weak spots in their armour plating have been packaged up and distributed to your men. You should see a roughly 10 percent improvement in damage caused by exploitation of these weaknesses. </Data></Cell>
   </Row>
   <Row ss:AutoFitHeight="0" ss:Height="47.25">
    <Cell ss:Index="6" ss:StyleID="s34"/>
   </Row>
   <Row ss:AutoFitHeight="0" ss:Height="47.25">
    <Cell ss:Index="6" ss:StyleID="s34"/>
   </Row>
   <Row ss:AutoFitHeight="0" ss:Height="47.25">
    <Cell ss:Index="6" ss:StyleID="s34"/>
   </Row>
   <Row ss:AutoFitHeight="0" ss:Height="47.25">
    <Cell ss:Index="6" ss:StyleID="s34"/>
   </Row>
   <Row ss:AutoFitHeight="0" ss:Height="47.25">
    <Cell ss:Index="6" ss:StyleID="s34"/>
   </Row>
   <Row ss:AutoFitHeight="0" ss:Height="47.25">
    <Cell ss:Index="6" ss:StyleID="s34"/>
   </Row>
   <Row ss:AutoFitHeight="0" ss:Height="47.25">
    <Cell ss:Index="6" ss:StyleID="s34"/>
   </Row>
   <Row ss:AutoFitHeight="0" ss:Height="47.25">
    <Cell ss:Index="6" ss:StyleID="s34"/>
   </Row>
   <Row ss:AutoFitHeight="0" ss:Height="47.25">
    <Cell ss:Index="6" ss:StyleID="s34"/>
   </Row>
   <Row ss:AutoFitHeight="0" ss:Height="47.25">
    <Cell ss:Index="6" ss:StyleID="s34"/>
   </Row>
   <Row ss:AutoFitHeight="0" ss:Height="47.25">
    <Cell ss:Index="6" ss:StyleID="s34"/>
   </Row>
   <Row ss:AutoFitHeight="0" ss:Height="47.25">
    <Cell ss:Index="6" ss:StyleID="s34"/>
   </Row>
   <Row ss:AutoFitHeight="0" ss:Height="47.25">
    <Cell ss:Index="6" ss:StyleID="s34"/>
   </Row>
   <Row ss:AutoFitHeight="0" ss:Height="47.25">
    <Cell ss:Index="6" ss:StyleID="s34"/>
   </Row>
   <Row ss:AutoFitHeight="0" ss:Height="47.25">
    <Cell ss:Index="6" ss:StyleID="s34"/>
   </Row>
   <Row ss:AutoFitHeight="0" ss:Height="47.25">
    <Cell ss:Index="6" ss:StyleID="s34"/>
   </Row>
   <Row ss:AutoFitHeight="0" ss:Height="47.25">
    <Cell ss:Index="6" ss:StyleID="s34"/>
   </Row>
   <Row ss:AutoFitHeight="0" ss:Height="47.25">
    <Cell ss:Index="6" ss:StyleID="s34"/>
   </Row>
   <Row ss:AutoFitHeight="0" ss:Height="47.25">
    <Cell ss:Index="6" ss:StyleID="s34"/>
   </Row>
   <Row ss:AutoFitHeight="0" ss:Height="47.25">
    <Cell ss:Index="6" ss:StyleID="s34"/>
   </Row>
   <Row ss:AutoFitHeight="0" ss:Height="47.25">
    <Cell ss:Index="6" ss:StyleID="s34"/>
   </Row>
   <Row ss:AutoFitHeight="0" ss:Height="47.25">
    <Cell ss:Index="6" ss:StyleID="s34"/>
   </Row>
   <Row ss:AutoFitHeight="0" ss:Height="47.25">
    <Cell ss:Index="6" ss:StyleID="s34"/>
   </Row>
   <Row ss:AutoFitHeight="0" ss:Height="47.25">
    <Cell ss:Index="6" ss:StyleID="s34"/>
   </Row>
   <Row ss:AutoFitHeight="0" ss:Height="47.25">
    <Cell ss:Index="6" ss:StyleID="s34"/>
   </Row>
   <Row ss:AutoFitHeight="0" ss:Height="47.25">
    <Cell ss:Index="6" ss:StyleID="s34"/>
   </Row>
   <Row ss:AutoFitHeight="0" ss:Height="47.25">
    <Cell ss:Index="6" ss:StyleID="s34"/>
   </Row>
   <Row ss:AutoFitHeight="0" ss:Height="47.25">
    <Cell ss:Index="6" ss:StyleID="s34"/>
   </Row>
   <Row ss:AutoFitHeight="0" ss:Height="47.25">
    <Cell ss:Index="6" ss:StyleID="s34"/>
   </Row>
   <Row ss:AutoFitHeight="0" ss:Height="47.25">
    <Cell ss:Index="6" ss:StyleID="s34"/>
   </Row>
   <Row ss:AutoFitHeight="0" ss:Height="47.25">
    <Cell ss:Index="6" ss:StyleID="s34"/>
   </Row>
   <Row ss:AutoFitHeight="0" ss:Height="47.25">
    <Cell ss:Index="6" ss:StyleID="s34"/>
   </Row>
   <Row ss:AutoFitHeight="0" ss:Height="47.25">
    <Cell ss:Index="6" ss:StyleID="s34"/>
   </Row>
   <Row ss:AutoFitHeight="0" ss:Height="47.25">
    <Cell ss:Index="6" ss:StyleID="s34"/>
   </Row>
   <Row ss:AutoFitHeight="0" ss:Height="47.25">
    <Cell ss:Index="6" ss:StyleID="s34"/>
   </Row>
   <Row ss:AutoFitHeight="0" ss:Height="47.25">
    <Cell ss:Index="6" ss:StyleID="s34"/>
   </Row>
   <Row ss:AutoFitHeight="0" ss:Height="47.25">
    <Cell ss:Index="6" ss:StyleID="s34"/>
   </Row>
   <Row ss:AutoFitHeight="0" ss:Height="47.25">
    <Cell ss:Index="6" ss:StyleID="s34"/>
   </Row>
   <Row ss:AutoFitHeight="0" ss:Height="47.25">
    <Cell ss:Index="6" ss:StyleID="s34"/>
   </Row>
   <Row ss:AutoFitHeight="0" ss:Height="47.25">
    <Cell ss:Index="6" ss:StyleID="s34"/>
   </Row>
   <Row ss:AutoFitHeight="0" ss:Height="47.25">
    <Cell ss:Index="6" ss:StyleID="s34"/>
   </Row>
   <Row ss:AutoFitHeight="0" ss:Height="47.25">
    <Cell ss:Index="6" ss:StyleID="s34"/>
   </Row>
   <Row ss:AutoFitHeight="0" ss:Height="47.25">
    <Cell ss:Index="6" ss:StyleID="s34"/>
   </Row>
   <Row ss:AutoFitHeight="0" ss:Height="47.25">
    <Cell ss:Index="6" ss:StyleID="s34"/>
   </Row>
   <Row ss:AutoFitHeight="0" ss:Height="47.25">
    <Cell ss:Index="6" ss:StyleID="s34"/>
   </Row>
   <Row ss:AutoFitHeight="0" ss:Height="47.25">
    <Cell ss:Index="6" ss:StyleID="s34"/>
   </Row>
   <Row ss:AutoFitHeight="0" ss:Height="47.25">
    <Cell ss:Index="6" ss:StyleID="s34"/>
   </Row>
   <Row ss:AutoFitHeight="0" ss:Height="47.25">
    <Cell ss:Index="6" ss:StyleID="s34"/>
   </Row>
   <Row ss:AutoFitHeight="0" ss:Height="47.25">
    <Cell ss:Index="6" ss:StyleID="s34"/>
   </Row>
   <Row ss:AutoFitHeight="0" ss:Height="47.25">
    <Cell ss:Index="6" ss:StyleID="s34"/>
   </Row>
   <Row ss:AutoFitHeight="0" ss:Height="47.25">
    <Cell ss:Index="6" ss:StyleID="s34"/>
   </Row>
   <Row ss:AutoFitHeight="0" ss:Height="47.25">
    <Cell ss:Index="6" ss:StyleID="s34"/>
   </Row>
   <Row ss:AutoFitHeight="0" ss:Height="47.25">
    <Cell ss:Index="6" ss:StyleID="s34"/>
   </Row>
   <Row ss:AutoFitHeight="0" ss:Height="47.25">
    <Cell ss:Index="6" ss:StyleID="s34"/>
   </Row>
   <Row ss:AutoFitHeight="0" ss:Height="47.25">
    <Cell ss:Index="6" ss:StyleID="s34"/>
   </Row>
   <Row ss:AutoFitHeight="0" ss:Height="47.25">
    <Cell ss:Index="6" ss:StyleID="s34"/>
   </Row>
   <Row ss:AutoFitHeight="0" ss:Height="47.25">
    <Cell ss:Index="6" ss:StyleID="s34"/>
   </Row>
   <Row ss:AutoFitHeight="0" ss:Height="47.25">
    <Cell ss:Index="6" ss:StyleID="s34"/>
   </Row>
   <Row ss:AutoFitHeight="0" ss:Height="47.25">
    <Cell ss:Index="6" ss:StyleID="s34"/>
   </Row>
   <Row ss:AutoFitHeight="0" ss:Height="47.25">
    <Cell ss:Index="6" ss:StyleID="s34"/>
   </Row>
   <Row ss:AutoFitHeight="0" ss:Height="47.25">
    <Cell ss:Index="6" ss:StyleID="s34"/>
   </Row>
   <Row ss:AutoFitHeight="0" ss:Height="47.25">
    <Cell ss:Index="6" ss:StyleID="s34"/>
   </Row>
   <Row ss:AutoFitHeight="0" ss:Height="47.25">
    <Cell ss:Index="6" ss:StyleID="s34"/>
   </Row>
   <Row ss:AutoFitHeight="0" ss:Height="47.25">
    <Cell ss:Index="6" ss:StyleID="s34"/>
   </Row>
   <Row ss:AutoFitHeight="0" ss:Height="47.25">
    <Cell ss:Index="6" ss:StyleID="s34"/>
   </Row>
   <Row ss:AutoFitHeight="0" ss:Height="47.25">
    <Cell ss:Index="6" ss:StyleID="s34"/>
   </Row>
   <Row ss:AutoFitHeight="0" ss:Height="47.25">
    <Cell ss:Index="6" ss:StyleID="s34"/>
   </Row>
   <Row ss:AutoFitHeight="0" ss:Height="47.25">
    <Cell ss:Index="6" ss:StyleID="s34"/>
   </Row>
   <Row ss:AutoFitHeight="0" ss:Height="47.25">
    <Cell ss:Index="6" ss:StyleID="s34"/>
   </Row>
   <Row ss:AutoFitHeight="0" ss:Height="47.25">
    <Cell ss:Index="6" ss:StyleID="s34"/>
   </Row>
   <Row ss:AutoFitHeight="0" ss:Height="47.25">
    <Cell ss:Index="6" ss:StyleID="s34"/>
   </Row>
   <Row ss:AutoFitHeight="0" ss:Height="47.25">
    <Cell ss:Index="6" ss:StyleID="s34"/>
   </Row>
   <Row ss:AutoFitHeight="0" ss:Height="47.25">
    <Cell ss:Index="6" ss:StyleID="s34"/>
   </Row>
   <Row ss:AutoFitHeight="0" ss:Height="47.25">
    <Cell ss:Index="6" ss:StyleID="s34"/>
   </Row>
   <Row ss:AutoFitHeight="0" ss:Height="47.25">
    <Cell ss:Index="6" ss:StyleID="s34"/>
   </Row>
   <Row ss:AutoFitHeight="0" ss:Height="47.25">
    <Cell ss:Index="6" ss:StyleID="s34"/>
   </Row>
   <Row ss:AutoFitHeight="0" ss:Height="47.25">
    <Cell ss:Index="6" ss:StyleID="s34"/>
   </Row>
   <Row ss:AutoFitHeight="0" ss:Height="47.25">
    <Cell ss:Index="6" ss:StyleID="s34"/>
   </Row>
   <Row ss:AutoFitHeight="0" ss:Height="47.25">
    <Cell ss:Index="6" ss:StyleID="s34"/>
   </Row>
   <Row ss:AutoFitHeight="0" ss:Height="47.25">
    <Cell ss:Index="6" ss:StyleID="s34"/>
   </Row>
   <Row ss:AutoFitHeight="0" ss:Height="47.25">
    <Cell ss:Index="6" ss:StyleID="s34"/>
   </Row>
   <Row ss:AutoFitHeight="0" ss:Height="47.25">
    <Cell ss:Index="6" ss:StyleID="s34"/>
   </Row>
   <Row ss:AutoFitHeight="0" ss:Height="47.25">
    <Cell ss:Index="6" ss:StyleID="s34"/>
   </Row>
   <Row ss:AutoFitHeight="0" ss:Height="47.25">
    <Cell ss:Index="6" ss:StyleID="s34"/>
   </Row>
   <Row ss:AutoFitHeight="0" ss:Height="47.25">
    <Cell ss:Index="6" ss:StyleID="s34"/>
   </Row>
   <Row ss:AutoFitHeight="0" ss:Height="47.25">
    <Cell ss:Index="6" ss:StyleID="s34"/>
   </Row>
   <Row ss:AutoFitHeight="0" ss:Height="47.25">
    <Cell ss:Index="6" ss:StyleID="s34"/>
   </Row>
   <Row ss:AutoFitHeight="0" ss:Height="47.25">
    <Cell ss:Index="6" ss:StyleID="s34"/>
   </Row>
   <Row ss:AutoFitHeight="0" ss:Height="47.25">
    <Cell ss:Index="6" ss:StyleID="s34"/>
   </Row>
   <Row ss:AutoFitHeight="0" ss:Height="47.25">
    <Cell ss:Index="6" ss:StyleID="s34"/>
   </Row>
   <Row ss:AutoFitHeight="0" ss:Height="47.25">
    <Cell ss:Index="6" ss:StyleID="s34"/>
   </Row>
   <Row ss:AutoFitHeight="0" ss:Height="47.25">
    <Cell ss:Index="6" ss:StyleID="s34"/>
   </Row>
   <Row ss:AutoFitHeight="0" ss:Height="47.25">
    <Cell ss:Index="6" ss:StyleID="s34"/>
   </Row>
   <Row ss:AutoFitHeight="0" ss:Height="47.25">
    <Cell ss:Index="6" ss:StyleID="s34"/>
   </Row>
   <Row ss:AutoFitHeight="0" ss:Height="47.25">
    <Cell ss:Index="6" ss:StyleID="s34"/>
   </Row>
   <Row ss:AutoFitHeight="0" ss:Height="47.25">
    <Cell ss:Index="6" ss:StyleID="s34"/>
   </Row>
   <Row ss:AutoFitHeight="0" ss:Height="47.25">
    <Cell ss:Index="6" ss:StyleID="s34"/>
   </Row>
   <Row ss:AutoFitHeight="0" ss:Height="47.25">
    <Cell ss:Index="6" ss:StyleID="s34"/>
   </Row>
   <Row ss:AutoFitHeight="0" ss:Height="47.25">
    <Cell ss:Index="6" ss:StyleID="s34"/>
   </Row>
   <Row ss:AutoFitHeight="0" ss:Height="47.25">
    <Cell ss:Index="6" ss:StyleID="s34"/>
   </Row>
   <Row ss:AutoFitHeight="0" ss:Height="47.25">
    <Cell ss:Index="6" ss:StyleID="s34"/>
   </Row>
   <Row ss:AutoFitHeight="0" ss:Height="47.25">
    <Cell ss:Index="6" ss:StyleID="s34"/>
   </Row>
   <Row ss:AutoFitHeight="0" ss:Height="47.25">
    <Cell ss:Index="6" ss:StyleID="s34"/>
   </Row>
   <Row ss:AutoFitHeight="0" ss:Height="47.25">
    <Cell ss:Index="6" ss:StyleID="s34"/>
   </Row>
   <Row ss:AutoFitHeight="0" ss:Height="47.25">
    <Cell ss:Index="6" ss:StyleID="s34"/>
   </Row>
   <Row ss:AutoFitHeight="0" ss:Height="47.25">
    <Cell ss:Index="6" ss:StyleID="s34"/>
   </Row>
   <Row ss:AutoFitHeight="0" ss:Height="47.25">
    <Cell ss:Index="6" ss:StyleID="s34"/>
   </Row>
   <Row ss:AutoFitHeight="0" ss:Height="47.25">
    <Cell ss:Index="6" ss:StyleID="s34"/>
   </Row>
   <Row ss:AutoFitHeight="0" ss:Height="47.25">
    <Cell ss:Index="6" ss:StyleID="s34"/>
   </Row>
   <Row ss:AutoFitHeight="0" ss:Height="47.25">
    <Cell ss:Index="6" ss:StyleID="s34"/>
   </Row>
   <Row ss:AutoFitHeight="0" ss:Height="47.25">
    <Cell ss:Index="6" ss:StyleID="s34"/>
   </Row>
   <Row ss:AutoFitHeight="0" ss:Height="47.25">
    <Cell ss:Index="6" ss:StyleID="s34"/>
   </Row>
   <Row ss:AutoFitHeight="0" ss:Height="47.25">
    <Cell ss:Index="6" ss:StyleID="s34"/>
   </Row>
   <Row ss:AutoFitHeight="0" ss:Height="47.25">
    <Cell ss:Index="6" ss:StyleID="s34"/>
   </Row>
   <Row ss:AutoFitHeight="0" ss:Height="47.25">
    <Cell ss:Index="6" ss:StyleID="s34"/>
   </Row>
   <Row ss:AutoFitHeight="0" ss:Height="47.25">
    <Cell ss:Index="6" ss:StyleID="s34"/>
   </Row>
   <Row ss:AutoFitHeight="0" ss:Height="47.25">
    <Cell ss:Index="6" ss:StyleID="s34"/>
   </Row>
   <Row ss:AutoFitHeight="0" ss:Height="47.25">
    <Cell ss:Index="6" ss:StyleID="s34"/>
   </Row>
   <Row ss:AutoFitHeight="0" ss:Height="47.25">
    <Cell ss:Index="6" ss:StyleID="s34"/>
   </Row>
   <Row ss:AutoFitHeight="0" ss:Height="47.25">
    <Cell ss:Index="6" ss:StyleID="s34"/>
   </Row>
   <Row ss:AutoFitHeight="0" ss:Height="47.25">
    <Cell ss:Index="6" ss:StyleID="s34"/>
   </Row>
   <Row ss:AutoFitHeight="0" ss:Height="47.25">
    <Cell ss:Index="6" ss:StyleID="s34"/>
   </Row>
   <Row ss:AutoFitHeight="0" ss:Height="47.25">
    <Cell ss:Index="6" ss:StyleID="s34"/>
   </Row>
   <Row ss:AutoFitHeight="0" ss:Height="47.25">
    <Cell ss:Index="6" ss:StyleID="s34"/>
   </Row>
   <Row ss:AutoFitHeight="0" ss:Height="47.25">
    <Cell ss:Index="6" ss:StyleID="s34"/>
   </Row>
   <Row ss:AutoFitHeight="0" ss:Height="47.25">
    <Cell ss:Index="6" ss:StyleID="s34"/>
   </Row>
   <Row ss:AutoFitHeight="0" ss:Height="47.25">
    <Cell ss:Index="6" ss:StyleID="s34"/>
   </Row>
   <Row ss:AutoFitHeight="0" ss:Height="47.25">
    <Cell ss:Index="6" ss:StyleID="s34"/>
   </Row>
   <Row ss:AutoFitHeight="0" ss:Height="47.25">
    <Cell ss:Index="6" ss:StyleID="s34"/>
   </Row>
   <Row ss:AutoFitHeight="0" ss:Height="47.25">
    <Cell ss:Index="6" ss:StyleID="s34"/>
   </Row>
   <Row ss:AutoFitHeight="0" ss:Height="47.25">
    <Cell ss:Index="6" ss:StyleID="s34"/>
   </Row>
   <Row ss:AutoFitHeight="0" ss:Height="47.25">
    <Cell ss:Index="6" ss:StyleID="s34"/>
   </Row>
   <Row ss:AutoFitHeight="0" ss:Height="47.25">
    <Cell ss:Index="6" ss:StyleID="s34"/>
   </Row>
   <Row ss:AutoFitHeight="0" ss:Height="47.25">
    <Cell ss:Index="6" ss:StyleID="s34"/>
   </Row>
   <Row ss:AutoFitHeight="0" ss:Height="47.25">
    <Cell ss:Index="6" ss:StyleID="s34"/>
   </Row>
   <Row ss:AutoFitHeight="0" ss:Height="47.25">
    <Cell ss:Index="6" ss:StyleID="s34"/>
   </Row>
   <Row ss:AutoFitHeight="0" ss:Height="47.25">
    <Cell ss:Index="6" ss:StyleID="s34"/>
   </Row>
   <Row ss:AutoFitHeight="0" ss:Height="47.25">
    <Cell ss:Index="6" ss:StyleID="s34"/>
   </Row>
   <Row ss:AutoFitHeight="0" ss:Height="47.25">
    <Cell ss:Index="6" ss:StyleID="s34"/>
   </Row>
   <Row ss:AutoFitHeight="0" ss:Height="47.25">
    <Cell ss:Index="6" ss:StyleID="s34"/>
   </Row>
   <Row ss:AutoFitHeight="0" ss:Height="47.25">
    <Cell ss:Index="6" ss:StyleID="s34"/>
   </Row>
   <Row ss:AutoFitHeight="0" ss:Height="47.25">
    <Cell ss:Index="6" ss:StyleID="s34"/>
   </Row>
   <Row ss:AutoFitHeight="0" ss:Height="47.25">
    <Cell ss:Index="6" ss:StyleID="s34"/>
   </Row>
   <Row ss:AutoFitHeight="0" ss:Height="47.25">
    <Cell ss:Index="6" ss:StyleID="s34"/>
   </Row>
   <Row ss:AutoFitHeight="0" ss:Height="47.25">
    <Cell ss:Index="6" ss:StyleID="s34"/>
   </Row>
   <Row ss:AutoFitHeight="0" ss:Height="47.25">
    <Cell ss:Index="6" ss:StyleID="s34"/>
   </Row>
   <Row ss:AutoFitHeight="0" ss:Height="47.25">
    <Cell ss:Index="6" ss:StyleID="s34"/>
   </Row>
   <Row ss:AutoFitHeight="0" ss:Height="47.25">
    <Cell ss:Index="6" ss:StyleID="s34"/>
   </Row>
   <Row ss:AutoFitHeight="0" ss:Height="47.25">
    <Cell ss:Index="6" ss:StyleID="s34"/>
   </Row>
   <Row ss:AutoFitHeight="0" ss:Height="47.25">
    <Cell ss:Index="6" ss:StyleID="s34"/>
   </Row>
   <Row ss:AutoFitHeight="0" ss:Height="47.25">
    <Cell ss:Index="6" ss:StyleID="s34"/>
   </Row>
   <Row ss:AutoFitHeight="0" ss:Height="47.25">
    <Cell ss:Index="6" ss:StyleID="s34"/>
   </Row>
   <Row ss:AutoFitHeight="0" ss:Height="47.25">
    <Cell ss:Index="6" ss:StyleID="s34"/>
   </Row>
   <Row ss:AutoFitHeight="0" ss:Height="47.25">
    <Cell ss:Index="6" ss:StyleID="s34"/>
   </Row>
   <Row ss:AutoFitHeight="0" ss:Height="47.25">
    <Cell ss:Index="6" ss:StyleID="s34"/>
   </Row>
   <Row ss:AutoFitHeight="0" ss:Height="47.25">
    <Cell ss:Index="6" ss:StyleID="s34"/>
   </Row>
   <Row ss:AutoFitHeight="0" ss:Height="47.25">
    <Cell ss:Index="6" ss:StyleID="s34"/>
   </Row>
   <Row ss:AutoFitHeight="0" ss:Height="47.25">
    <Cell ss:Index="6" ss:StyleID="s34"/>
   </Row>
   <Row ss:AutoFitHeight="0" ss:Height="47.25">
    <Cell ss:Index="6" ss:StyleID="s34"/>
   </Row>
   <Row ss:AutoFitHeight="0" ss:Height="47.25">
    <Cell ss:Index="6" ss:StyleID="s34"/>
   </Row>
   <Row ss:AutoFitHeight="0" ss:Height="47.25">
    <Cell ss:Index="6" ss:StyleID="s34"/>
   </Row>
   <Row ss:AutoFitHeight="0" ss:Height="47.25">
    <Cell ss:Index="6" ss:StyleID="s34"/>
   </Row>
   <Row ss:AutoFitHeight="0" ss:Height="47.25">
    <Cell ss:Index="6" ss:StyleID="s34"/>
   </Row>
   <Row ss:AutoFitHeight="0" ss:Height="47.25">
    <Cell ss:Index="6" ss:StyleID="s34"/>
   </Row>
   <Row ss:AutoFitHeight="0" ss:Height="47.25">
    <Cell ss:Index="6" ss:StyleID="s34"/>
   </Row>
   <Row ss:AutoFitHeight="0" ss:Height="47.25">
    <Cell ss:Index="6" ss:StyleID="s34"/>
   </Row>
   <Row ss:AutoFitHeight="0" ss:Height="47.25">
    <Cell ss:Index="6" ss:StyleID="s34"/>
   </Row>
   <Row ss:AutoFitHeight="0" ss:Height="47.25">
    <Cell ss:Index="6" ss:StyleID="s34"/>
   </Row>
   <Row ss:AutoFitHeight="0" ss:Height="47.25">
    <Cell ss:Index="6" ss:StyleID="s34"/>
   </Row>
   <Row ss:AutoFitHeight="0" ss:Height="47.25">
    <Cell ss:Index="6" ss:StyleID="s34"/>
   </Row>
   <Row ss:AutoFitHeight="0" ss:Height="47.25">
    <Cell ss:Index="6" ss:StyleID="s34"/>
   </Row>
   <Row ss:AutoFitHeight="0" ss:Height="47.25">
    <Cell ss:Index="6" ss:StyleID="s34"/>
   </Row>
   <Row ss:AutoFitHeight="0" ss:Height="47.25">
    <Cell ss:Index="6" ss:StyleID="s34"/>
   </Row>
   <Row ss:AutoFitHeight="0" ss:Height="47.25">
    <Cell ss:Index="6" ss:StyleID="s34"/>
   </Row>
   <Row ss:AutoFitHeight="0" ss:Height="47.25">
    <Cell ss:Index="6" ss:StyleID="s34"/>
   </Row>
   <Row ss:AutoFitHeight="0" ss:Height="47.25">
    <Cell ss:Index="6" ss:StyleID="s34"/>
   </Row>
   <Row ss:AutoFitHeight="0" ss:Height="47.25">
    <Cell ss:Index="6" ss:StyleID="s34"/>
   </Row>
   <Row ss:AutoFitHeight="0" ss:Height="47.25">
    <Cell ss:Index="6" ss:StyleID="s34"/>
   </Row>
   <Row ss:AutoFitHeight="0" ss:Height="47.25">
    <Cell ss:Index="6" ss:StyleID="s34"/>
   </Row>
   <Row ss:AutoFitHeight="0" ss:Height="47.25">
    <Cell ss:Index="6" ss:StyleID="s34"/>
   </Row>
   <Row ss:AutoFitHeight="0" ss:Height="47.25">
    <Cell ss:Index="6" ss:StyleID="s34"/>
   </Row>
   <Row ss:AutoFitHeight="0" ss:Height="47.25">
    <Cell ss:Index="6" ss:StyleID="s34"/>
   </Row>
   <Row ss:AutoFitHeight="0" ss:Height="47.25">
    <Cell ss:Index="6" ss:StyleID="s34"/>
   </Row>
   <Row ss:AutoFitHeight="0" ss:Height="47.25">
    <Cell ss:Index="6" ss:StyleID="s34"/>
   </Row>
   <Row ss:AutoFitHeight="0" ss:Height="47.25">
    <Cell ss:Index="6" ss:StyleID="s34"/>
   </Row>
   <Row ss:AutoFitHeight="0" ss:Height="47.25">
    <Cell ss:Index="6" ss:StyleID="s34"/>
   </Row>
   <Row ss:AutoFitHeight="0" ss:Height="47.25">
    <Cell ss:Index="6" ss:StyleID="s34"/>
   </Row>
   <Row ss:AutoFitHeight="0" ss:Height="47.25">
    <Cell ss:Index="6" ss:StyleID="s34"/>
   </Row>
   <Row ss:AutoFitHeight="0" ss:Height="47.25">
    <Cell ss:Index="6" ss:StyleID="s34"/>
   </Row>
   <Row ss:AutoFitHeight="0" ss:Height="47.25">
    <Cell ss:Index="6" ss:StyleID="s34"/>
   </Row>
   <Row ss:AutoFitHeight="0" ss:Height="47.25">
    <Cell ss:Index="6" ss:StyleID="s34"/>
   </Row>
   <Row ss:AutoFitHeight="0" ss:Height="47.25">
    <Cell ss:Index="6" ss:StyleID="s34"/>
   </Row>
   <Row ss:AutoFitHeight="0" ss:Height="47.25">
    <Cell ss:Index="6" ss:StyleID="s34"/>
   </Row>
   <Row ss:AutoFitHeight="0" ss:Height="47.25">
    <Cell ss:Index="6" ss:StyleID="s34"/>
   </Row>
   <Row ss:AutoFitHeight="0" ss:Height="47.25">
    <Cell ss:Index="6" ss:StyleID="s34"/>
   </Row>
   <Row ss:AutoFitHeight="0" ss:Height="47.25">
    <Cell ss:Index="6" ss:StyleID="s34"/>
   </Row>
   <Row ss:AutoFitHeight="0" ss:Height="47.25">
    <Cell ss:Index="6" ss:StyleID="s34"/>
   </Row>
   <Row ss:AutoFitHeight="0" ss:Height="47.25">
    <Cell ss:Index="6" ss:StyleID="s34"/>
   </Row>
   <Row ss:AutoFitHeight="0" ss:Height="47.25">
    <Cell ss:Index="6" ss:StyleID="s34"/>
   </Row>
   <Row ss:AutoFitHeight="0" ss:Height="47.25">
    <Cell ss:Index="6" ss:StyleID="s34"/>
   </Row>
   <Row ss:AutoFitHeight="0" ss:Height="47.25">
    <Cell ss:Index="6" ss:StyleID="s34"/>
   </Row>
   <Row ss:AutoFitHeight="0" ss:Height="47.25">
    <Cell ss:Index="6" ss:StyleID="s34"/>
   </Row>
   <Row ss:AutoFitHeight="0" ss:Height="47.25">
    <Cell ss:Index="6" ss:StyleID="s34"/>
   </Row>
   <Row ss:AutoFitHeight="0" ss:Height="47.25">
    <Cell ss:Index="6" ss:StyleID="s34"/>
   </Row>
   <Row ss:AutoFitHeight="0" ss:Height="47.25">
    <Cell ss:Index="6" ss:StyleID="s34"/>
   </Row>
   <Row ss:AutoFitHeight="0" ss:Height="47.25">
    <Cell ss:Index="6" ss:StyleID="s34"/>
   </Row>
   <Row ss:AutoFitHeight="0" ss:Height="47.25">
    <Cell ss:Index="6" ss:StyleID="s34"/>
   </Row>
   <Row ss:AutoFitHeight="0" ss:Height="47.25">
    <Cell ss:Index="6" ss:StyleID="s34"/>
   </Row>
   <Row ss:AutoFitHeight="0" ss:Height="47.25">
    <Cell ss:Index="6" ss:StyleID="s34"/>
   </Row>
   <Row ss:AutoFitHeight="0" ss:Height="47.25">
    <Cell ss:Index="6" ss:StyleID="s34"/>
   </Row>
   <Row ss:AutoFitHeight="0" ss:Height="47.25">
    <Cell ss:Index="6" ss:StyleID="s34"/>
   </Row>
   <Row ss:AutoFitHeight="0" ss:Height="47.25">
    <Cell ss:Index="6" ss:StyleID="s34"/>
   </Row>
   <Row ss:AutoFitHeight="0" ss:Height="47.25">
    <Cell ss:Index="6" ss:StyleID="s34"/>
   </Row>
   <Row ss:AutoFitHeight="0" ss:Height="47.25">
    <Cell ss:Index="6" ss:StyleID="s34"/>
   </Row>
   <Row ss:AutoFitHeight="0" ss:Height="47.25">
    <Cell ss:Index="6" ss:StyleID="s34"/>
   </Row>
   <Row ss:AutoFitHeight="0" ss:Height="47.25">
    <Cell ss:Index="6" ss:StyleID="s34"/>
   </Row>
   <Row ss:AutoFitHeight="0" ss:Height="47.25">
    <Cell ss:Index="6" ss:StyleID="s34"/>
   </Row>
   <Row ss:AutoFitHeight="0" ss:Height="47.25">
    <Cell ss:Index="6" ss:StyleID="s34"/>
   </Row>
   <Row ss:AutoFitHeight="0" ss:Height="47.25">
    <Cell ss:Index="6" ss:StyleID="s34"/>
   </Row>
   <Row ss:AutoFitHeight="0" ss:Height="47.25">
    <Cell ss:Index="6" ss:StyleID="s34"/>
   </Row>
   <Row ss:AutoFitHeight="0" ss:Height="47.25">
    <Cell ss:Index="6" ss:StyleID="s34"/>
   </Row>
   <Row ss:AutoFitHeight="0" ss:Height="47.25">
    <Cell ss:Index="6" ss:StyleID="s34"/>
   </Row>
   <Row ss:AutoFitHeight="0" ss:Height="47.25">
    <Cell ss:Index="6" ss:StyleID="s34"/>
   </Row>
   <Row ss:AutoFitHeight="0" ss:Height="47.25">
    <Cell ss:Index="6" ss:StyleID="s34"/>
   </Row>
   <Row ss:AutoFitHeight="0" ss:Height="47.25">
    <Cell ss:Index="6" ss:StyleID="s34"/>
   </Row>
   <Row ss:AutoFitHeight="0" ss:Height="47.25">
    <Cell ss:Index="6" ss:StyleID="s34"/>
   </Row>
   <Row ss:AutoFitHeight="0" ss:Height="47.25">
    <Cell ss:Index="6" ss:StyleID="s34"/>
   </Row>
   <Row ss:AutoFitHeight="0" ss:Height="47.25">
    <Cell ss:Index="6" ss:StyleID="s34"/>
   </Row>
   <Row ss:AutoFitHeight="0" ss:Height="47.25">
    <Cell ss:Index="6" ss:StyleID="s34"/>
   </Row>
   <Row ss:AutoFitHeight="0" ss:Height="47.25">
    <Cell ss:Index="6" ss:StyleID="s34"/>
   </Row>
   <Row ss:AutoFitHeight="0" ss:Span="65279"/>
   <Row ss:Index="65536" ss:AutoFitHeight="0" ss:Height="47.25">
    <Cell ss:Index="6" ss:StyleID="s34"/>
   </Row>
  </Table>
  <WorksheetOptions xmlns="urn:schemas-microsoft-com:office:excel">
   <PageSetup>
    <Header x:Margin="0.4921259845"/>
    <Footer x:Margin="0.4921259845"/>
    <PageMargins x:Bottom="0.984251969" x:Left="0.78740157499999996"
     x:Right="0.78740157499999996" x:Top="0.984251969"/>
   </PageSetup>
   <Unsynced/>
   <Print>
    <ValidPrinterInfo/>
    <PaperSizeIndex>9</PaperSizeIndex>
    <HorizontalResolution>600</HorizontalResolution>
    <VerticalResolution>600</VerticalResolution>
   </Print>
   <Selected/>
   <Panes>
    <Pane>
     <Number>3</Number>
     <ActiveRow>25</ActiveRow>
     <ActiveCol>2</ActiveCol>
    </Pane>
   </Panes>
   <ProtectObjects>False</ProtectObjects>
   <ProtectScenarios>False</ProtectScenarios>
  </WorksheetOptions>
  <x:WorksheetOptions/>
 </Worksheet>
</Workbook>
